[玄幻][觀察者系列]《混沌虛無》(18)

《混沌虛無》

故事定位：多次穿越，冒險，多元素
描寫：書面語
對白：書面語

基本上所有觀察者系列故都會用純書面語，先生系列就書面描寫＋口語對白

更新時間：應該每晚十二點後，如果唔得嘅話我會喺FACEBOOK或者依個POST入面通知 (得閒啲會下午更)

＊＊為保閣下肝臟安全，可留待翌日再觀看更新
若然一點半都未見我更，我好大機會喺到打打下故暈咗

廣告時間:
如果個故寫得OK就LIKE我FAN PAGE支持下我

為咗可以一次出到尾，所以會停止100正評加更，因為我一定寫唔切
取以代之以任務型式進行少量加更，等大家追故之餘都可以有少少目標
加更任務表（＋１更）
開POST (恆常)
500正評加更 (恆常)
紙言人氣文章小說單日排行榜第一名 (一次性質)
紙言人氣文章小說每週排行榜第一名 (一次性質)
紙言人氣文章小說每月排行榜第一名 (一次性質)

想睇返我寫過嘅故可以到紙言

或者Penana

或者我嘅網站

所有已出或者計劃出嘅故事嘅時間線：

故事資源連結

1001都唔可以出現喺故度，所以唔使推POST
不過就算噉，按照傳統950回覆後先可以推

若然想支持我嘅創作，可以用paypal贊助我：

舊POST連結：
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):

第二十八卷 烽煙四起
第三百八十一章 合作契約

廖永祥可沒有時間等待計時炸彈爆炸，所以他決定主動出擊，引爆各個域界的潛在風險。

以現時遠吉殿的兵力，應該可以對抗修真域、幽冥域、魔法域的大軍，前題是各個域界都不調動他們的最強戰力，那麼就陷入了另一個問題：假若遠吉殿只把明面的戰力擊退，不過卻引出了難以應對的隱藏戰力，就會陷入更為被動的局面。

此事需要從長計議，不過他們最缺乏的就是時間。

既然沒有確實的想法，廖永祥打算繼續派探子留意各個域界的情況，待遠吉山脈安頓好後，再以天道推算以計劃下一步行動。

遠吉山脈轉移到高層位面後，廖永祥頒布一道命令，讓所有遠吉殿的成員留在山脈內專心修練，善用高層位面更佳訓練效果的優勢，同時也把意見跟萬箭提出，希望魯山派弟子一起潛心修練。另一方面，廖永祥讓尼古拉改良山脈的禁制，再命他製造出更多傀儡來加強總部的防禦力。

其他域界的成員已返回所屬地方，大家參與過大戰，被逼正視自己的不足，對力量有了更深的渴求，就算廖永祥沒有頒布命令，他們都會潛心修行。

只有面對壓力，人才會進步。

花費了一天時間打點武林域後，廖永祥按照計劃留在武林域閉關推算，正當他回到遠吉塔頂樓快要閉關之際，他心生靈感，沒來得及通知駱嘉怡等人就先行一步去了役使域。

役使域，龍神位面。

式神聯軍被遠吉殿擊潰，馭龍聯軍遭受式神聯軍突襲，雙方皆元氣大傷，沒有再挑釁對方，休養生息。此時，龍神位面本應平靜，不過某一條龍神村內卻出現了不速之客，打破了他們的安寧。

福特、幾名長老和各個域界調配來的士兵，一起站在村口，跟那位「客人」對峙。雙方都沒有說話，沒有任何動作，默站原地。

「他來了。」客人道。

廖永祥出現在龍神村內。

「殿主。」眾人拱手道。

廖永祥揮一揮手，走到福特旁。

福特看了廖永祥一眼，自覺地退後兩步，騰出空間。

廖永祥望向那位客人——安倍君龍道：「你來是為了甚麼？」

安倍的氣場好像有點不同，多了一份皇者的淡然。

「我是來跟你交易。」安倍撥扇微笑道。

「甚麼交易？」

「你遠吉殿在各個域界的分部都應該很忙碌吧？」安倍道。

「是有點忙，不過還好。」

「明人不作暗示，遠吉殿的確是有不少人才，不過要應對每個域界的核心戰力還是太過勉強，包括役使域的核心戰力。」安倍摺起扇子道。

廖永祥知道式神聯軍和馭龍聯軍都不是役使域的真正核心戰力，因為在域界戰場上，役使域並沒有分為兩個勢力，而是同為役使域戰士，換言之兩個位面是經過協調方能集結成軍，然而在龍神位面雙方卻爭戰不休，可見龍神位面的戰爭是役使域所默許，甚至是有意為之。

「你是想要脅我？」廖永祥怒瞪安倍君龍道。

安倍微笑搖頭道：「不是，我真的是來跟你作一筆交易。」

「說。」

「釋放被囚的藤原勇務。」安倍神情變得凝重。

「我有甚麼好處？」

「我可以代表役使域跟遠吉殿定立互不侵犯條約，只要遠吉殿的成員不攻擊役使域的人，我們就不會對你們作出攻擊。」

「不行，這個限制是雙方都要遵守，並不是有利於遠吉殿。」

「這樣吧，除了復仇和自衛外，役使域的人不會攻擊遠吉殿成員。」

「你只是式神位面的軍師，又有何德何能可以保證所有人都遵守條約？」

「我已經掌握了十二月神式盤，已經掌握了所有別天神，已經成為了役使域的統領。」安倍君龍淡然道。

「若如你所說，我就跟你定下契約。」

「很好。」

「我在此起誓，只要廖遠吉釋放藤原勇務，我就保證所有役使域的人不能以復仇或自衛以外的理由攻擊遠吉殿成員，如有違誓，形神俱滅。」安倍君龍豎起三根指頭道。

廖永祥感到一股不能言述的能量纏上了安倍君龍，是契約的束縛，既然對方已經立約，他便從神國中把藤原勇務放了出來。

「這裡是？」藤原勇務四處張望。

「勇務。」安倍微笑道。

「君龍？」

「若沒有事，你們二人快快給我離開。」廖永祥道。

「是你？」藤原勇務拔出武士刀，一刀劈向廖永祥的脖子。

「停手。」安倍瞬現於廖永祥和藤原勇務中間，單手捏住了藤原勇務的武士刀。

廖永祥感到安倍的實力提升了不少。

「我們不可以攻擊他們，我已跟廖遠吉立下了互不侵犯的契約。」

「為何？」藤原勇務瞪著廖永祥道。

「我稍後再跟你解釋，總之他們不再是我們的敵人，我們走吧！」

「……我明白了。」藤原勇務難以忘卻被敵人捉拿的恥辱，不過既然安倍這樣說，他只好把個人恩仇放下。

安倍搭著藤原勇務的肩膀，接著一陣陰陽力波動，二人腳下出現一個太極圖案，他們就消失在原處。

「安倍真難應付，不過這樣的話就真真正正確保了役使域的安全。」

現在只有武林域和役使域確保了安全，其餘的四個域界尚未可以確定，然而世界上是沒有真正的安全，廖永祥可以做的只有做好所有準備，推算出所有可能。

廖永祥回到武林域，把役使域所發生的事跟大家說，可是老天就是不給他清閒時間，才剛把役使域的事告訴駱嘉怡，他便收到來自夢炎的訊息。

「殿主，龍脈四宗陷入內戰，飄渺宗被其餘三宗圍攻，林健威向永怡宗發出了求救訊號。」

Hi

留名

光速留名

第二十八卷 烽煙四起
第三百八十二章 私通外敵

修真域，龍脈盆地。

飄渺宗門外集結了大量修真者，他們皆是其餘三宗的弟子，三宗的掌門正率領眾弟子圍剿飄渺宗。

飄渺宗發動了護宗大陣，仗大陣之威把三宗分隔在外，雙方暫成對峙。

「林宗主，你勾結外敵，背叛修真域，還不速速就擒？」無上宗宗主毛千吉左手撐腰，右手指著林寒耀道。

林寒耀一臉平淡，看了看毛千吉一眼便再沒反應。

「林寒耀，姑念你本為龍脈四宗的一份子，只要你和你的兒子皆願意散掉修為，我們可以放過飄渺宗。」開元宗宗主袁冠齊負手道。

握著仙劍的三洞宗宗主洞天仙人捋鬚道：「這是你的最後機會。」

「可笑。」林寒耀嘴角上揚道。

林寒耀不可一世的態度使三宗宗主皆氣得吹鬚睩眼。

「別跟他浪費時間，兩位我們一起出手吧！」洞天仙人踏前兩步，劍指飄渺宗道。

「好。」毛千吉運行起體修法訣，本來魁梧的身材變得更為粗壯。

開元宗的宗主拿著一個巨大的紫金紅葫蘆，口中念念有詞。

林寒耀身後是飄渺宗的長老們，他們皆已換上戰鬥服，拿著兵器，準備好抵抗外敵。

「寒耀，是你的決定令到飄渺宗陷入今日的局面，唉！」符修長老搖頭道。

「事已至此，你還在說甚麼？」劍修長老厲瞪著符修長老道。

「哼！幹嘛不可以說？若不是寒耀勾結遠吉殿，又怎會招致三宗圍剿？」符修長老不屑道。

「都給我住嘴。」林寒耀冷冷道。

林健威站在父親身旁，一臉輕鬆。

「威兒。」

「放心。」

「嗯。」

「飄渺宗眾弟子聽令！隨我殺入敵陣，殺盡敵人，以敵人的鮮血來點綴飄渺宗的威名！」林寒耀舉起仙劍道。

「好！！」

飄渺宗的弟子拿出自己的兵器，等待宗主發施號令。

「威兒，你鎮守宗門，我去去就回。」林寒耀道。

「宗主，萬事小心。」林健威道。

「我會。」林寒耀微笑道。

林寒耀踏上仙劍飛上半空道：「進攻！」

劍修弟子們一起踏劍飛去，符修弟子祭出道道仙符，以符咒掩護劍修弟子。

「他們來了，無上宗弟子隨我殺敵。」毛千吉握著拳頭道。

無上宗是體修宗門，他們的弟子都孔武有力，加上運行起無上宗的最強體修法訣——《無上神功》後，每個人體外都會有一股仙氣包圍，防禦力大增。

洞天仙人兩指往天一指，背上的空劍鞘便飛出了千把劍影。「眾弟子聽令，把飄渺宗的弟子殺絕，讓他們見識真正的劍修者！」

袁冠齊相對冷靜，開元宗弟子以器修為主，近戰能力一般，不過因應所持有的器具性質，他們可使用不同特殊能力，例如宗主的紫金紅葫蘆就是太上老君所煉製的器具，只要滿足條件就能夠把敵人吸進葫蘆，再以符咒封之便可殺死葫蘆中的敵人。

開元宗弟子一起祭出器具，五花八門，讓人眼花撩亂。

龍脈四宗打起上來，百姓爭相躲避，遠離龍脈。

永怡宗內，夢炎已把偽神兵和妖獸們集中在一起，此時有兩個人出現在傳送神殿外。

「殿主！副殿主！」夢炎飛到神殿外。

「情況如何？」

「他們已經打起上來，飄渺宗以大陣守住山門，在山門外對上，四宗互有死傷。」夢炎道。

「林健威到底在想甚麼？嘉怡，我們去幫他們。」廖永祥皺眉道。

「為何？讓他們兩敗俱傷不是更好嗎？」駱嘉怡側頭問道。

「看似是，不過最大的問題是修真域的人不應該那麼快就知道永怡宗是我們的分部，我根本沒有暴露過任何有關於遠吉殿或廖遠吉的情報，所以肯定是有人暗中通風報信，在整個修真域中，就只有林健威和他父親知道我的身分，所以通風報信的人就是他們！」

「這樣做有何好處？不就令到其餘三宗知道他們勾結外敵，招致現在的局面。」駱嘉怡聳肩道。

「對，所以這才是有問題，換言之，林健威是刻意做到眼前局勢。」

「……他是想！」

「嗯，那臭胖子想逼我們入局，只要遠吉殿助他們除去三宗，他們就可以一統修真域，或許有助我們在修真域立足，若不能成功，飄渺宗會因此而被消滅，而永怡宗亦不能幸免。」廖永祥托著下巴道。

「既然他陷害我們，為何還要幫他？我們大可以把整個永怡宗先搬走啊！」

「因為這樣做對我們沒有好處，而且本來我就想借飄渺宗之力來對付不安定因素，不管林健威是不是猜出我的想法，他的行動的確是做了我所想的事。」

「好吧，既然你都這樣說，我們就去幫他。」駱嘉怡嘆口氣道。

「夢炎，幫我聯絡四時將，我和副殿主先去牽制敵人，他們到齊後你方可出動。」

「遵命。」

廖永祥牽著駱嘉怡的手，「我們上吧！」

「好！」

飄渺宗外，三宗弟子圍攻著飄渺宗弟子。林寒耀實力冠絕四宗掌門，就算被他們圍攻，仍然遊刃有餘，而飄渺宗的弟子實力並不比三宗弟子強上多少，在人數較少的劣勢下，飄渺宗的傷亡人數比起三宗加起上來還要多。

「布《飄渺劍仙陣》。」林寒耀一聲令下，眾劍修弟子集結成一個方陣，把仙劍祭出，布下了飄渺宗的最強劍陣。

「沒有用的。」袁冠齊拍拍身旁的紫金紅葫蘆，葫蘆口立刻出現龐大吸力，這股吸力不會影響除了真元力以外的世間萬物。飄渺宗弟子外放的真元力被紫金紅葫蘆吸走，發動不了《飄渺劍仙陣》。

「他們的劍陣已被破，一起上！」袁冠齊朗聲道。

「通通給我住手！」廖永祥從天而降，一拳打在飄渺宗前方土地，轟出一個深坑，把所有人通通震飛。

廖永祥飛出洞口，抱胸道：「遠吉殿殿主——廖遠吉在此，沒有人可以對我們的盟友出手。」

林健威看著天上的廖永祥，滿意地笑了一笑。

文

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

終於有文

因為我唔太記得係唔係真係得佢兩個人知道，我份筆記又無特別寫低，如果我記錯麻煩提供返原文邊度見到有其他人知道

死肥仔正一仆街仔嚟

死肥仔

明人不作暗事

快啲出多啲

死肥仔焗佢地出手不過搞掂左就煩少個域

你應該無錯，佢兩父子知道佢個名，不過知唔知遠吉殿又係另一回事

lm

留名先

快速重睇咗 應該無 因為趕住搞婚禮
基本上set up->龍脈大戰->結婚
馬百良都好似唔知

再命他製造出更多傀儡來加強總部的防禦力。

幾多都係一下死啦

硬係覺得呢句係伏筆 遲啲會比尼古拉啲傀儡威返次

不過廖遠吉=遠吉殿對肥仔黎講應該唔難推算出黎

先生係216章有對厲廣行話自己係遠吉殿殿主，246章肥仔話做過調查，應該都知道佢身份既

明人不作暗示
事

睇完記得正皮

估中肥仔

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

肥仔最後會點呢

P 牌會員不能作出評分.

唯有留言支持

華麗留明

同埋武林域咁多修真百練者，知道係唔岀奇
between 君龍仲會唔會岀場？呢篇拎個飯盒就完馬百良係咪會成為科技域負責人

P仔拜託大家出力俾正評

已正評

正皮留名
一次兩篇

P牌仔冇得正評

新po Lm

君龍似係會加入救世陣營呢邊打魔王

屈服唔到安培，心入面硬係有條刺

同感

最近先生諸事不順

其實肥仔冇做錯

又唔係熟到要義無反顧咁撐先生嘅地步，肥仔其實幾醒

互相利用姐，之前要佢地保佢

記得正皮

祥仔
嘉怡
寒耀
每人一個臭道士應該可以秒殺

科技係尼古拉我覺得

個人覺得先生到時會還人情，帶余雅婷去科技域

有伏筆話過佢中意科技咩

當初偷左人地隻機甲

仆街 要重睇了

有冇人覺得漢多有啲廢
明明都係前傳嘅人 落紅夢炎已經拋離一大段路

「你們昇廷客棧的人膽敢偷走我的機甲，早就想到我會不惜一切復仇。」

裴振天眉頭一皺，輕聲道：「又是小姐惹的禍。」

其實等佢地自相殘殺完再收曬佢地皮唔得咩，應該夠打架

子爭冇寫佢啫
同埋企係條先天神三嘅龍隔離，佢點會贏到

龍脈四宗應該係核心戰力，遠吉殿要有核心戰力支撐先會喺該域安穩。收埋飄渺皮只會令修真域唔夠其他域打。講遠啲遠吉殿核心戰力去到第二世代應該都會徹離始動次元，睇夢炎周不時喺萬事樓打躉就知，所以各分部到時都只係淨番萬事樓

佢個空間魔法已經好尾機

推

功能勁

唔夠正評呀～～

收到 p牌仔

馬良弼馬良弼馬良弼

希望會見到佢

如果無人掌握到法則嘅，滿心之力1個都夠打晒幾個宗門啦

想問破天劍去咗邊好似好耐冇見過佢

幾時返原本出生嘅低階科技次元香港設分部

之前安倍晴明咪應承左和平共處，再立約?

「只要遠吉殿的成員不攻擊役使域的人，我們就不會對你們作出攻擊。」

「這樣吧，除了復仇和自衛外，役使域
的人不會攻擊遠吉殿成員。」
呢兩句有咩分別

安倍晴明係擔保安倍君龍一個人，無話其他人唔攻擊得遠吉殿。
安倍君龍係代表成個役使域(包括馭龍同式神位面)立約，唔攻擊遠吉殿

「這樣吧，除了復仇和自衛外，役使域
的人不會攻擊遠吉殿成員。」

啱啱先開完片無耐，回完氣即刻拉隊返黎報仇雪恨再打過

A: 遠吉殿任何情況下不可攻擊役使域
B: 遠吉殿可攻擊役使域，役使域可還拖，不過唔可以主動出手（包括復仇/自衛完）

修真武器
用真元力先會用
利：9up

Get 唔到a 係你講嗰個意思

A 只要遠吉殿的成員不攻擊役使域的人(條件)，我們就不會對你們作出攻擊(承諾)。
結果：遠吉殿任何成員發動一次攻擊，役使域就可以發動總攻擊還拖

B 這樣吧，除了復仇和自衛外(條件)，役使域的人不會攻擊遠吉殿成員(承諾)。
結果: 遠吉殿任何成員發動一次攻擊，役使域受攻擊者可以自衛和復仇，僅此而已

字面上冇大分別，實際上可利用嘅空間就好大分別，而安倍都留咗後手，先生都知道漏洞，不過以目前情況嚟睇，條件合理，可接受。

但我理解係復仇會包括總攻擊喎..

兩邊都有灰色地帶，睇點演繹

役使域可以用朋友／家人／同族子弟等等理由幫手去復仇

既然係復仇，依個對像就係針對有仇嘅人，遠吉殿只要收埋條友，佢哋就復唔到仇

同理，遠吉殿要攻擊時可以搵死士做自殺式攻擊
－－－－－－－－
不過如果係第一句，只要一攻擊就等同破壞條約，唔需要再執行

咁如果役使域有人撩交打
走去搞遠吉殿d人先
之後俾遠吉殿打番even打死
咁役使域又可以大條道理復仇？

撩交打點撩法？出手先就會破壞條約，安倍君龍身死道消

唔係安倍落order
係有人私下搞事咁
之後俾遠吉殿ko
安倍仲可唔可以用復仇為理由出手？

如果勇務話想報仇所以出兵遠吉殿得唔得

君龍只要管少一個人都好危險

終於明

係

佢係役使域嘅人就唔得

控制法則可以對抗違反承諾嗎？

但係係佢自己發誓去保證呀嘛，佢咪要盡力去管住啲人，有人唔係因為嗰兩個條件而主動攻打遠吉殿佢都即刻反噬

學先生咁落禁制落晒班友到囉

我reply錯comment

咁啊君龍都可以夾埋其他域界嘅人岀手嘅，君龍係心計L，大把漏洞

有無人提下我，戰場班人打生打死係到爭緊咩？

役使域有份就會反噬掛應該

我都想問贏左除左權力仲有啲咩

比晴明用名號嚟保佢，唔會咁隨便咁亂嚟掛

正評呀

400 啦

係403

正評同今日篇文鬥快中

莫非佢唔係原居民？

霸佔傳送點，避免敵人大規模傳送入自己故鄉

除左呢樣，仲有咩著數？ 搵機遇升級？
題外話大家快手500正評

冇咩著數，可以全體系修練，執吓屍

咁點解尼古拉唔長駐戰場反正周街都屍體可以研究

唔夠好玩
跟住遠吉一定有大龍鳳

佢之前好似有提出過想研究總部設係戰場，只係先生覺得未ready

想睇下無間域 好神秘

子爭會係49x個正評既時候出文

態度正確

快啲正皮500

子爭mon 梗post 咦496 正評？
出文先
聽日歡域你地慢慢等啦

好計

真係mon緊

第二十八卷 烽煙四起
第三百八十三章 自甘中計

廖永祥知道眼前的局面是林健威刻意為之，不過碰巧亦是他打算用來解決修真域隱憂的方法，既然如此，他不單止要甘心中計，更要誇張地中計。

「廖少俠，你果然來了。」林寒耀道。

「林宗主，飄渺宗一直以來為永怡宗付出了不少，今飄渺宗有難，我又怎可能袖手旁觀？」廖永祥義正辭嚴道。

駱嘉怡飛到廖永祥身旁，用懷疑的目光上下掃視他。

廖永祥傳心道：「順著我去扮演就可以，那是為了解決此事後的議價本錢。」

「你肯定此事可以解決得了？」駱嘉怡以傳心術問道。

廖永祥臉掛微笑。

林寒耀聽到廖永祥的一席話，起了一身雞皮疙瘩。

「廖少俠，你的人手呢？」林寒耀問道。

「事出突然，正在調度。」

「哦。」林寒耀好像早預料到廖永祥的答案。

突然，幾千把仙劍從各個方向飛襲廖永祥，他雙眼馬上出現了太極圖案，接著左手微抬，黑色的物質從他身上噴出，眨眼間就變成一個黑色圓球，圓球擴張，瞬間就把所有飛劍都包圍住。

洞天仙人眉頭深鎖道：「仙劍都失去了控制。」

廖永祥以混沌隔絕了仙劍的操控，破解了洞天仙人的劍訣。

「是靈異力？」林寒耀問道。

「嗯。」

「很好，我們一起把他們殺光。」

「副殿主，要小心行事。」廖永祥道。

駱嘉怡拿起鑰匙劍道：「我會。」

林寒耀見其餘三宗的攻勢被突然出現的廖永祥打斷，立刻再次命弟子布《飄渺劍仙陣》。

「糟了！」袁冠齊一掌拍向紫金紅葫蘆。

「廖少俠，阻止那人！」林寒耀指著袁冠齊道。

廖永祥換上赤木弓，瞄準袁冠齊射出纏上了盧因石的一箭。

袁冠齊見到廖永祥瞄準了他，不過他不會那麼輕易收手，因為他是開元宗宗主，開元宗與飄渺宗同為龍脈四宗之一，大家都知道對方的招式，所以他很清楚《飄渺劍仙陣》有多難纏。

「值得嗎？」廖永祥拿著弓幽幽道。

廖永祥的一句耳語袁冠齊聽得無比清楚，彷彿是直接在他耳邊說，為了阻止《飄渺劍仙陣》而硬接這一箭，值得嗎？

難道不值得嗎？

這一箭有多可怕？

為何不值得接這一箭？

百般想法在袁冠齊腦海浮現。

人類是很奇怪的生物，若叫你不要去想一隻紅色大象，在你的腦海就會出現紅色大象，若問你是否開心，你就會去思考你到底是否真的開心，為何開心，為何不開心。廖永祥問了袁冠齊一句「值得嗎」，使袁冠齊不得不去思考到底此舉是否值得。

廖永祥的耳語施加了靈魂秘法的幻字訣，以幻術效果配以攻心言語，影響袁冠齊的心靈，使他思考受阻，行動亦隨之受阻。

「喝！別想影響我！」袁冠齊是龍脈四宗之一的宗主，實力非同凡響，雖然廖永祥的靈魂秘法厲害，但是亦不能干擾到他的想法。袁冠齊知道《飄渺劍仙陣》的可怕，也知道眼前破神箭的厲害，不過他不可以讓《飄渺劍仙陣》成陣，因為成陣之後，就算是三宗聯手都不一定可以把劍陣破掉。

「這一箭我接定了！」袁冠齊讓紫金紅葫蘆繼續吸取《飄渺劍仙陣》的真元力，另一隻手往前伸出，迎向急速飛來的破神箭。

破神箭威力巨大，雖然這一枝並是不耗光心之力的最強一箭，但是其難纏程度足以令到所有神明皆為之頭痛。

「為何會這樣？」袁冠齊感覺到放出的神力正在快速消減。

所有神明都習慣使用神力，袁冠齊也不例外，他本打算以神力減弱破神箭的衝力，卻沒想過原來天下間會有吸取別人神力來增強自己的招數。

「這箭有古怪！」

箭越轉越快，快得將要脫離他的掌控，他不得不放下紫金紅葫蘆，雙手握著破神箭。破神箭的旋轉產生高溫，不過他神體強韌，尚未燒傷，可是隨著他不斷放出神力，發覺不但無法阻止破神箭轉動，更令它越轉越快。

「難道！？」袁冠齊中止神力輸出，奈何沒有練過體修法訣，只好單以蠻力抓著破神箭。

失去了神力補給，破神箭的轉速明顯轉慢。

「真惡毒的小子，竟然想到這一招！」袁冠齊知道了破神箭的秘密。

為了阻止破神箭，袁冠齊已來不及阻止《飄渺劍仙陣》。

《飄渺劍仙陣》已成，林寒耀鬆了一口氣。

「一切都如威兒所想，終於等到今天了。」林寒耀抓著拳頭道。

「大家要小心廖遠吉，他所射的箭會吸收神力，萬勿使用神力去硬接！」袁冠齊喊道。

「真可惜。」廖永祥還打算各給他們一箭來試試效果。

林寒耀操控著已布置完成的《飄渺劍仙陣》，祭出上萬把仙劍。

「萬劍誅仙！」林寒耀一聲暴喝，那萬把仙劍如雨落下，從天而降，襲向所有敵軍。

洞天仙人劍指一點，獨力射出上萬仙劍。

「真壯觀。」廖永祥仰望天上劍雨，讚嘆道。

「別只顧看戲。」駱嘉怡道。

「別心急，真正需要應付的敵人尚未出現，先保留實力。」廖永祥牽著駱嘉怡的手，退到《飄渺劍仙陣》旁。

萬劍對萬劍，叮叮噹噹響個不停。

洞天仙人拼盡真元力和神力，暫跟《飄渺劍仙陣》打成均勢，不過二者之間的真元力消耗可是差天共地，長此下去，洞天仙人很快就會耗盡真元力和神力。

「洞天仙人支撐不住，我們一起上。」袁冠齊道。

「你為何還不使用『中元青靈符』？」毛千吉問道。

「那是『地官大帝』親傳予我的寶物！不可亂用！」

「亂用？去了這個地步你還不用就再沒有機會用了！」毛千吉皺眉道。

袁冠齊望著過萬把仙劍你來我往，洞天仙人已滿頭大汗，臉色慘白。

「好吧……那麼我就用它！」

聽晚去迪士尼，歡域見

有文

正

仲有勁d嘅人未出現

今日補埋

唔怪得睇落對手咁弱都要召晒4時將啦，又天道睇左先？

你忍心拋棄我地喺度咁耐咩

玩得開心啲

迪士尼見

應該域界戰場戰力

即係可以星期日先入嚟睇聽日個篇啦

之前先講神3好少去域界戰場

子爭巴記得去搵皇后串下白雪公主

唔是外國架咩？

你今日。。自甘岀文

得十八層地獄
如果係跟返九域爭霸

唔通修真域核心戰力識天道？
繼上次同君龍鬥法則，今次鬥天道，腦海中的大戰

《飄渺劍仙陣》已成，林寒耀鬆了一口氣。
個成字係咪怪怪地

成陣，冇乜問題呀

唔係個個disney都有嘅咩

香港感覺冇咁樂業

-14 正評

見到吉仔用靈異力先醒起

安倍搭著藤原勇務的肩膀，接著一陣陰陽力波動，二人腳下出現一個太極圖案，他們就消失在原處。

安倍都係太極圖案

呢排可能好d呢，遊客質素比例上升咗

陰陽師好正常姐

個法器用完叫左地官大帝出黎，可能係神4跟手比先生殺埋拎埋個限額上神4

差3個500正皮 比多3個聽日有兩篇文

500

聽日歡域

星期日2篇 星期一2篇

陰陽黎講太極正常呀

唔記得左今日歡添

我發現爭囝做咗最高人氣作者有冇加更？

應該無，宜家差每月第一未做到

人氣作者都值得慶祝
加一更賀賀佢

又忘記左今日歡域
早左入黎

恭喜恭喜

各位 聽日中午先再入嚟啦

預定呢幾日會熄登

仲有紙言同penana有得睇故，討論有tg

大家聽日見

第二十八卷 烽煙四起
第三百八十四章 極北絕陰六翼龍

地官大帝全名是「中元二品七炁赦罪地官洞靈清虛大帝青靈帝君」，是三官大帝之一，是道教的神。袁冠齊與地官大帝有緣，曾經跟他有過一面之緣，地官大帝心血來潮送了他一枚中元青靈符以作護身之用，他一直保留至今。

中元青靈符只是一張紙符，它並不是一次性消耗品，每次使用都會燃燒掉紙符的一部分，當整道紙符燒光後，便算不可以再使用。

袁冠齊拿出只剩下一角的中元青靈符，各式各樣的想法不斷湧現，七上八落。

「還等甚麼？洞天仙人不行的話就輪到我們了！」毛千吉怒道。

袁冠齊看著雙腳顫抖的洞天仙人，把心一橫，用真元力點燃起中元青靈符，把靈符擲出。

「去！奉吾地官大帝急急如律令奉敕！」袁冠齊捏一法訣，腳踏步罡，一道大能者的氣息從天而降。

「威兒，袁冠齊。」林寒耀道。

林健威點點頭。

天上驚雷湧現，如漿又如液在黑雲下翻滾，整個龍脈盆地都在其覆蓋範圍。

「那天雷中有遠超越神明三階的氣息。」廖永祥抱胸道。

「是神明四階？」駱嘉怡問道。

「應該不是，不過跟四階也沒兩樣。」廖永祥道。

天雷滾動，林寒耀沒有理會頂上異樣，只顧催谷《飄渺劍仙陣》，要盡快把洞天仙人斬殺於劍陣下。

「還未行？」毛千吉喝道。

「幹！你那麼空閒又不去助他？」袁冠齊捏著法訣，滿頭大汗道。

「哼，你又不是不知道我只擅於單打獨鬥，我如何去幫他接下《飄渺劍仙陣》？」毛千吉理所當然道。

三宗的弟子在後方列陣，各自使出法訣，不過沒有對《飄渺劍仙陣》造成多大影響，若不是洞天仙人的劍訣，三宗弟子恐怕就要面臨過半死傷。

飄渺宗的《飄渺劍仙陣》是冠絕整個修真域的最強劍陣，是這個劍陣令到飄渺宗的地位穩穩佔據著四宗之首。當然飄渺宗的符修也有可怕的陣法，否則就不會跟劍修相爭了那麼多年。飄渺宗的強大令他們長年以來經常佔據著龍脈，造成強者越強的局面。

「中元青靈符！去！」袁冠齊咬傷舌頭，對著靈符吐出一口血，靈符頓時發出強光，天上驚雷更為鼓譟。

林寒耀感到天上驚雷威力強大，洩露出濃厚而無限接近神明四階的氣息，就算《飄渺劍仙陣》可以接得住中元青靈符，也都會耗盡包括他在內所有弟子的真元力和神力。

「威兒！」林寒耀大喝一聲。

「來了。」林健威踏著仙劍飛往天上，一直往驚雷飛去。

廖永祥看著林健威，眉頭不自覺皺起來。

「他在幹甚麼啊？」駱嘉怡問道。

「你可以接下這道靈符嗎？」廖永祥問道。

「若使用靈異力可以接下。」

「若不使用呢？」

「也可以接下，不過有點費力。」

「嗯。」

「甚麼事？」

「林健威是神明二階。」

「是。」

「不過他可以接下。」

「所以他才飛上去……」

「他恐怕是心之力使用者，應該還是百練者或者擁有靈異力？」廖永祥揉搓著下巴道。

此時最為困擾廖永祥的不是林健威的實力，而是林健威既然具有此等實力，也不得不把遠吉殿拖進水，那麼背後的敵人會有多可怕？

廖永祥把眼前的線索歸納起來整理，粗略推算出林健威計謀的全貌：一）飄渺宗有絕對能力可以把三宗解決，哪怕遠吉殿不出現，飄渺宗都不會有問題；二）接下來會有更強大的敵人出現，要對付那些敵人，飄渺宗或許勝不了，就算能夠戰勝會元氣大傷，所以要把遠吉殿拖下水，一來可以加強勝算，二來可以把遠吉殿的實力削弱，免贈上漁人得利。

所以，林健威的目標是借遠吉殿之手，奪修真域大權。

廖永祥合指一算，嘆了一口氣。

「嘉怡，接下來若能把三宗，記得不要跟四時將分開，另外我會叫尼古拉放出浮空艦，只要聽到我的指示，所有人都要逃入浮空艦中，知道了沒？」

「是不是有甚麼危險的事？」

「是危也是機，希望用不上。」

林健威已飛到半空，他獨自一人面對眼前凶悍無比的驚雷。他收起仙劍，踏於虛空，傲視眼前跳動不止的天雷。他摸一摸右手上的納戒，一個巨大的黑影就在他身旁出現。

「吼！！！」那黑影大吼一聲，震撼著整個龍脈盆地。

「神明三階的妖獸。」廖永祥道。

修真域的原居民皆為之大驚，包括連飄渺宗的弟子們皆顯得無比震驚，沒有人知道林健威竟然收服了牠。

「那……那是極北絕陰六翼龍！」

「消失多年的六翼龍，難道林少宗主捕捉了牠？」

「怎可能，怎可能是極北絕陰六翼龍？是用特殊法訣製作出來的幻象吧？」

林健威身旁的飛龍是極北絕陰六翼龍，本來居住在極北之地的飛龍類妖獸，是極北之地的原霸主。

多年前，極北絕陰六翼龍曾經多番入侵龍脈盆地，每次入侵都會造成大量死傷，不少修真者為了屠龍而壯烈犧生，直到數十年前極北絕陰六翼龍在毫無預兆下消失了，自此再沒有出現於人類世界。所有人都以為六翼龍遭遇不測，或許已經殞落，亦有可能由於特別原因而不再離開極北之地，沒想到今天會在龍脈盆地見到牠。

林健威站在六翼龍的背上，以龍之力跟牠聯繫起來。

「六翼，放出陰兵。」林健威道。

極北絕陰六翼龍點一點頭，張口吐出龍息，大量的陰森龍鬼從龍息中衝出來，集結成一隊龍鬼大軍。林健威雙手結印，放出鬼道之力，控制住所有陰兵。

「布，《飄渺誅仙陣》。」

所有龍鬼的身體出現波動，由飛龍狀態變成龍人狀態，所有龍人陰兵的手中都拿著同款長劍，這款劍是以鬼道之力凝聚而成，仿照通天教主的誅仙四劍所做，只有通天教主的誅仙四劍方可以使出飄渺宗真真正正的最強劍陣——《飄渺誅仙陣》。

爽

加更呢

接下來若能把三宗

?

漏左字

一返工又有文

估唔到等到文

肥仔至少識四個域嘅野，仲要條龍都係百練者

百練者=公廁
一個招牌跌落黎都壓死幾個

死肥仔識役使同幽冥仲要有心之力同可能有靈異力
條龍唔係原居民？條龍究竟屬於咩體系？

肥仔細細個就去過武林域
應該連內力都有
不過條龍真係屈機

接下來若能把三宗？？

幾好睇，好睇在於先生要立於九域再不能依賴主角光環，各界自有大能，也有人心，好貼地。

我估每個域都有魔龍級别嘅生物

肥集都識混合用唔同體系力量

玩幽冥，一出落紅就玩完

修真既先天神靈都係道教仙人黎
呢一章提過果兩個好似都係道教

六翼龍究竟係咩體系呢，本身都係幽冥定d龍鬼先係叫落紅收左佢地

應該啲鬼先係，寫明用鬼道之力

用龍召喚鬼魂，用鬼魂佈修真劍陣，融合幾個域既力量
先生就各有各用，應該要學下啦

應該會啓發到吉仔

救世主+探天卷都淨係用單一域界力量，唔怪得12式神講這就是救世主

今日會有幾多篇文

不過咁，吉仔都差d ko屈機君龍啦，唔明十二式神係標準係幾高，莫非要秒殺？

文呢

可能冇

救世主第一次岀現，天空覺得連晴明都唔係救世主，咁救世主應該比晴明更勁點知係個偽神四
between 之前都講過吉仔力量感應好強，但嘉怡就力量應用好強。肥仔應該都係應用好強，不過肥仔都唔會夠之前嘅君龍打

救世主都要升級架，一出世就神五咩

天生神七一個唔覺意就變滅世

應該唔關升級事，係創造力問題，但係已經吉仔有軍師嘅智力同探天卷，唯一解釋應該係唔想吉仔咁勁

先生應該係無時間
佢升級好快，但係佢無時間慢慢理解再一齊運用
你見佢連操神總綱都未有時間睇就知

人地識撈埋黎用

只要龍型生物就可以用龍之力控

如果先生融曬咁多域
龍之力外衣 役使鬼道上身 八九玄功 白魔法 盧恩 岀埋法相 做自身強化 岀埋心之力會點

加埋度世應該可以以輕傷擋一個七罪嘅全力一擊

原來仲未550正評

同埋救世主喺所有人眼中只係阻魔王，但得吉仔一個知道救世主係打system外敵。system揀人除咗潛力/靈異力之餘，睇埋佢會唔會背叛system

肥仔竟然係雙域界百練者

反而想知係咪飛龍類嘅妖獸都可以用龍之力去撚

咁佢覺得自己主人係最勁好正常啫

吉仔真係未試過武力全開，好期待會點

大絕

接下來若能把三宗消滅

西方飛龍族就可以

滅世魔龍

到底係宜家嘅故事進度 邊個可以逼到佢武力全開

咁滅世魔龍係咩

飛龍族

即係可唔可以用龍之力控？
定係懂人語就唔控得？

想睇下東方龍

焰魔龍本身已經係臣服永祥嘅獨立個體
都唔需要浪費龍之力去控制佢啦
定係用龍之力連結焰魔龍會幫到佢修練

其實都魔龍神3，再用馭龍要訣仲有無buff?

可以強化呀嘛龍之力

子爭上水報個平安

歡域啫 無事嘅

GG

推 子爭巴小心🙏🏻

應該冇事，佢話今日去迪士尼

唔係尋日去左咩

睇嚟巴打你瞓咗多過24個鐘

子爭兄上水未

直線抽擊！

上水報平安

第二十八卷 烽煙四起
第三百八十五章 三宗不該絕

龍人陰兵提劍前刺，劍氣凝於劍前沒有發出。

「發！」林健威冷喝一聲，那凝於陣前的劍氣一下子就射入烏雲，把滿天雷光打得潰散，一擊破掉中元青靈符。

靈符被破，袁冠齊遭到反噬，胸口一痛就吐出一口血箭，跪在地上。

開元宗的長老們走上前，扶住了宗主。

「那是地官大帝給我的寶物，這小子怎可能破得到它？噗！」袁冠齊怒氣攻心，又吐出一口血。

「宗主，請先療傷。」長老拿著丹藥道。

袁冠齊接過丹藥，把它們一一放入口裡，運氣調息。

毛千吉看著臉色慘白的袁冠齊，不屑地哼了一聲。

「眾弟子聽令！隨我陷陣！」毛千吉知道不可以再依賴他們，戰敗就沒有捲土重來的機會，此戰不許敗！

無上宗乃是體修宗門，眾弟子都身懷上級體修功法——《無上神功》，單以肉體強度已可以做到越級挑戰，唯一的缺憾是他們戰鬥時招式單調，沒有其他修真者的諸多法門、道具。

無上宗眾弟子一起衝向《飄渺劍仙陣》，林寒耀留意到無上宗的行動，調動劍陣，讓部份仙劍飛向無上宗。

「讓我來！」毛千吉一拳轟出，把飛來的千道仙劍通通轟開。「一起上！」

上千弟子隨著毛千吉衝向守在飄渺宗宗門外的《飄渺劍仙陣》。

「爹，洞天仙人和三洞宗由我來解決。」林健威傳心道。

聽到孩兒的一句話，林寒耀手中法訣一轉，那萬把仙劍不再攻向洞天仙人，通通都變成射向衝鋒而來的無上宗。眼見無上宗遇襲，開元宗弟子頓時祭出令旗，插在無上宗的四周，為他們展開防禦法訣。仙劍刺向令旗法訣製造出來的防禦網，碰撞之聲響個不停，無上宗把握機會，繼續向飄渺宗衝過去。

林健威驅使六翼龍飛向三洞宗，朝著洞天仙人噴出一口龍息。洞天仙人才剛解除劍訣，尚未調整好呼吸，三洞宗的長老們知道宗主尚未回復，一起祭出仙劍為洞天仙人製造一道劍壁把龍息擋下來。

六翼龍降落在三洞宗前，連同一眾龍人陰兵，把三洞宗包圍。

「三洞仙人，你我同為龍脈四宗一份子，為何要發動戰爭？」林健威問道。

三洞仙人回過氣來，他仰首挺胸，指向林健威道：「你飄渺宗私通外敵，危害到修真域，只要是修真域的居民就有義務將你們除掉！」

「若如你所說，那麼你們幹嘛不先驅除遠吉殿，為何來了對付飄渺宗而放過永怡宗？」

「呵呵，你這樣算是承認了勾結外敵嗎？」

「我只是在問你問題，沒有承認任何事。」

「哼，別再砌詞狡辯，今天我們就要為修真域清理門戶，光復修真域！！」三洞仙人提劍指向天空喝道。

「可笑！！」林健威怒喝一聲。

「你們自以為一直以來都沒有任何問題，以為只要你們三宗的人『國泰民安』就可以，沒有想過龍脈多年來被四宗壟斷，局限了修真域居民的發展，把一直存在的問題視而不見，直至到現在也沒有正視過問題。」林健威從六翼龍身上跳了下來，「是，我是勾結了遠吉殿，因為以我宗之力無法改變修真域，我宗只能夠在制度之內，不斷訓練強者來佔據龍脈，廣收門生，盡量幫助更多的修真域居民，不過是時候要改變了，遠吉殿的出現就是改變的契機！」

林健威稍作停頓，一手指天道：「我飄渺宗林健威，今天就要撥亂反正，我要為百姓光復修真域，一改四宗壟斷的格局！」

「你……你……」洞天仙人一時語塞。

在遠處偷聽的廖永祥，為林健威這段感人肺腑的宣言起了一身雞皮疙瘩。

「這小子真會說，我才不會相信他是這種人。」廖永祥心想。

「布，《飄渺誅仙陣》。」林健威捏著法訣道。

眾多龍人陰兵凝出誅仙劍，腳踏特別步法，提劍一刺，劍氣外放而止於劍前。身陷《飄渺誅仙陣》的眾多三洞宗弟子，立刻聚在一起，布出《三清洞天劍陣》應對敵人的劍陣。

「洞天老頭，你的真元力、神力和心之力都不足夠了。」林健威冷冷道。

洞天仙人能夠以一己之力擋住《飄渺劍仙陣》，就是因為他用了心之力、神力和真元力，所以他體內剩餘的能量已經不多，縱使三洞宗內也有心之力使用者和百練者，在《飄渺誅仙陣》前，能夠發動同樣規模的劍陣才是能夠保全所有人性命的方法。

「林健威你可別太狂，我就不信整個三洞宗所布下的劍陣會勝不了你一個人發動的區區劍陣。」洞天仙人挺腰而立，好不威風道。

「哈哈，區區劍陣？這可是『通天教主』親傳的劍陣，我就看看你如何對付這『區區劍陣』！」林健威往前一指，那凝於劍上的劍氣同時射出，殺氣滔天。

「這一劍，太厲害了……」三洞仙人心想。

《三清洞天劍陣》的確沒有對付《飄渺誅仙陣》的能力，《飄渺誅仙陣》法力無窮，由通天教主所賜，尋常劍陣難以應對，若非如此，地官大帝的中元青靈符又怎可能在一招間就被《飄渺誅仙陣》抹除？

「吾道休矣。」三洞仙人的心已經死了一半。

此時天上有一個巨影朝著林健威拍下去，直衝林健威的腦門。林健威專心於操控《飄渺誅仙陣》，來不及反應，眼看那巨影將要擊中林健威，三洞仙人鬆了一口氣。

「別礙事。」廖永祥瞬間出現於林健威的上方，一掌拍向那巨影。

廖永祥全力摧動著八九玄功，也動用了心之力和神力，甚至使用了盧因石來增幅力量，可是還是被巨影弄得內臟翻滾，嘴角滲血，勉強跟巨影成為均勢。

「槍尖點，天地裂。」

壓成線的內力刺向那個巨影，把巨影轟出幾公里外。

廖永祥甩甩紅腫的手，降落在林健威身旁。

有廖永祥的幫助，沒有人可以停止《飄渺誅仙陣》，沒有人可以救到洞天仙人。

「三宗不該絕。」

一道青光從天上轟下，把三洞仙人籠罩其中，《飄渺誅仙陣》的劍氣衝入青光，把青光絞成碎片，然而青光中的三洞宗弟子卻通通消失了。

加更有拖冇欠

有大能者出手

會係邊個出手呢

成日都大能者出手

訓前有文， 兩個字 舒服！

心之力恢復返？

《三清洞天劍陣》

三清出來幫拖?

已經過左一日

殺絕左主要戰力動搖到域嘅根基就出手

又係上面落黎既？

君龍肥仔昇廷會係救世陣營要員？

三清係太上老君嗰三個分身
好似咩 太清 上清 玉清

Nonono
三清為元始天尊，靈寶天尊及太上老君

好煩呀d所謂大能者！乜都唔理又唔管好自己下面班人，關鍵時又要黎阻住晒
明明知道滅世連鎖都唔肯出力，成日想獨善其身坐享其成

唔知今次係神四既本尊定投影落黎幫手

um...我都知三清係佢地
太青係太上老君
玉清係元始天尊
上清就係靈寶天尊
不過我見有提過通天教主同誅仙劍陣
我醒起封神演義有章
係講太上老君去破通天教主個誅仙劍陣
陣入面有四門 每門上面各掛住一把仙劍
要拎哂佢地落黎先破到個陣
咁太上老君就出左招一氣化三清
call左三條友出黎
佢地就係自稱太清道人 上清道人 同玉清道人
之係四個一站摘劍破在個誅仙陣
好似係咁上下 唔知有冇記錯

咁咪有bug?
自己召喚自己出嚟

聽日就知你係咪劇透左

呢卷睇得好唔爽，成日有堆老屎忽落黎阻住哂遲早殺佢全家

um...我諗可能係寫封神演義故仔嗰時
拎左道家個concept黎用
佢再加鹽加醋 呢到改d 嗰到改d搞到咁掛
即係好似西遊記同封神演義暗示佛道本是一家
話佛祖同菩提老祖本身係師兄弟咁
渣渣見解only 我都係番出去等下回分解

抖左一日先去修真

肥仔

但通天教主即係靈寶天尊
唔通自己落嚟阻止肥仔

子爭應該用左封神個設定
闡教同截教互相鬥法搵人材

咁要係睇子爭巴用左邊個concept去寫啦
pure道教當然有抵觸
但我上面噏嗰個情節係來自封神演義
封神演義本身已經將道教呢個concept寫到唔同左
even有一個西方道教
兩位教主之後仲令人猜測
會唔會就係佛祖同菩提祖師既前身
其實我都係鳩噏下嫁咋 橫掂罷工等睇文冇野做

有無文送飯

無

設定上三清係三清（玉清、上清、太清）
太上老君一氣化三清係一種技巧，用真元力造出分身
會參考封神榜世界觀，因為出名又幾有趣

幽冥、無間、異能、科技嘅大能者又係參考啲咩

係咪會有姜太公

睇吓有冇咩神話啱用，冇咪作

尼古拉都有，科技域點都要出翻個愛廸生做佢對手啦

感覺上愛迪生唔係尼古拉嘅層次 尼古拉勁啲

Tesla發明交流電
愛迪生只係一個商人
點比？

同意佢唔配做尼古拉bb嘅對手

但佢成功令自己名流青史

希望聽日有大能者出現

今日有冇文

講下講下差啲唔記得今日未出

文來

最那驚既係個大能者一掌拍死既
係我地。。。

第二十八卷 烽煙四起
第三百八十六章 道兵團

天上有一隊威風凜凜的兵團站在虛空，他們剛才用青光把三洞宗的弟子通通接了上去，躲開一劫。

林健威仰望天上的軍隊，喃喃道：「道兵團，翻天印。」

廖永祥吹著紅腫的手道：「是翻天印？難怪那麼厲害，你差點陰溝裡翻船。」

翻天印是闡教仙人廣成子的寶物，翻手無情，專拍腦門，是必殺敵人的器具，若非廖永祥和駱嘉怡合作使出兩招神明四階層次的攻擊，林健威就要死在翻天印下。

「有你在不會有事，因為我死了你也得死。」林健威理所當然地道。

「真大口氣，我要逃誰可攔得住？」

「他們可以。」林健威指著天上的道兵團道。

廖永祥早就感應到天上道兵團有多可怕，整個道兵團有足足三百人，他們都是神明三階或二階，沒有弱手。過百位神明三階是甚麼概念？是足以把整個域界戰場佔領，把整個域界毀滅，把廖永祥玩弄於股掌之中的可怕軍隊。

「他們就是修真域的道兵團？」廖永祥問道。

「嗯，通通都是闡教的教徒。」林健威命六翼龍收起陰兵，跟廖永祥返回劍陣。

截教和闡教皆是道教的派系，闡教是以元始天尊為首的道教神仙，講求道統純正，採用精英制度，截教則以通天教主為首，有教無類，只要有心，哪怕是妖獸都可以拜入截教。當年闡教、截教、人教共立封神榜，闡教借「封神榜」計劃奪取了大氣運，掌管了九域中的修真域，更令到截教中的眾多神仙殞落或轉投西方教下，截教從此衰落。

「你是截教弟子？」廖永祥問道。

林健威沒有回答。

沒有回答也是一種回答，通天教主親傳誅仙陣已經是最好的回答。

「我小看了他的城府。」廖永祥心中暗想。

林健威不止是為了掌管修真域，更加是為了重興截教才會引廖永祥入局。本來只是域界分部立足一事，竟被牽連到截、闡二教的派系爭鬥中，令廖永祥倍感頭痛，既然已經入局，只好順應局勢，盡法謀取最大的好處。

「若我助你取得修真域，有何好處？」廖永祥問道。

「一，遠吉殿可於修真域立足，二，通天教主對你有興趣，若你顯示出你的價值，他老人家想見你一面。」

能夠面見通天教主是個極大機緣，通天教主並不只是封神演義中的虛構角色，而是真實存在的大能者。

「此戰只許勝，不許敗。」廖永祥道。

「當然。」林健威微笑道。

道兵團帶著三洞宗的弟子一起降落到地面，跟飄渺宗對上。

「飄渺宗宗主。」道兵團的統領手握翻天印，好不威風地道。

林健威用充滿殺氣的眼神瞪著這人，就是這個人差點取其性命。

「林寒耀見過道兵團統領。」林寒耀拱手道。

「林宗主，你私通外敵，今天又打傷龍脈三宗的弟子，可知有罪？」

「敵人來犯，自衛還擊，何罪之有？」林寒耀和顏悅色地反問。

「休在賣弄口才，你知道他們不是無故出兵，而是你飄渺宗私通外敵，危害修真域根基。」

「可笑，我跟永怡宗交好也算是私通外敵？」

統領望一望廖永祥，跟林寒耀道：「永怡宗是遠吉殿的分部，而遠吉殿是出自武林域的宗門，你這樣做等同勾結武林域，貴為龍脈四宗之一，你不會不清楚修真域的底線在哪吧？」

「我又怎知道永怡宗就是遠吉殿？」

「你現在知道了。」

「是。」

「所以三宗來對付你。」

「直至三宗率兵來犯，我自衛反抗後，方知道永怡宗是遠吉殿分部。」

「那為何遠吉殿的殿主會在此處？」統領指著廖永祥問道。

「那又如何？」林寒耀抱胸問道。

「那就是私通外敵。」統領道。

「嘩哈哈！凌陽子，你們闡教當年為了封神榜，不惜求助於西方教，難道就不是勾結外敵嗎？」

凌陽子沒有絲毫的表情變化，仍然用一副沒有感情的冰冷臉容道：「封神榜是必須而有效的方法幫助道教應劫，若非封神榜，不止道教，人間也會因無盡量劫而化為虛無，此一時，彼一時。」

林寒耀踏前一步，拍掌道：「好一句『此一時，彼一時』，或許元始天尊沒有跟你說過，不過新的無量量劫將要出現，今天我所做之事就是為了阻止新的無量量劫動搖到我教的根本。」

「妖言惑眾，無量量劫經已解除。」凌陽子搖頭道。

「只因為元始天尊並不知情，你方會懵然不知。」

「天下間沒有事是師尊不知道。」凌陽子瞪著林寒耀道。

「世間上比起元始天尊境界要高的人可不少。」林寒耀冷冷道。

廖永祥皺一皺眉，望向林健威，對方掛著古怪的微笑。

凌陽子搖頭道：「縱然如此，通天教主更加比不上師尊。」

「可真如此？」

「當然。」

林寒耀擲出仙劍，手捏法訣，「多說無益，你身負守護修真域防線之重任，今天卻為了三宗而出手干預，我飄渺宗可不會就此放過你們。」

「笑話。」

「眾弟子聽令，全力催谷陣法，把所有敵人殺光，以壯我道統！」

「喝！！」眾弟子齊聲大喝。

林寒耀右手一指，萬把仙劍如通天水柱，射上半空再如雨落下，封死了所有道兵和三宗弟子的退路。

「區區飄渺宗也想跟道兵團作對，找死！」凌陽子右手一托，翻天印飛上半空，他雙手捏個法訣，翻天印轉了兩圈，每轉一圈它的體積就會變大百倍，巨大的翻天印如一面巨盾，在天上擋住了所有仙劍。

林寒耀維持著劍陣，除了凌陽子外的所有道兵一起發動攻擊，大家都拿出不同的法器，各顯神通。

「父親要抵抗著道兵團分不了身，接下來就靠你們分擔壓力。」林健威跟廖永祥道。

「你不幫忙嗎？」廖永祥瞪大眼問道。

「幫忙，不過重點是要靠你們守住戰線，只要守住劍陣，我們就必定可以取勝。」

廖永祥皺起眉，拿出了破天劍，「好吧，我不知道可以擋多久。」

「能多久就多久。」林健威喚出六翼龍，讓牠朝著道兵們吐出龍息。

５００正評加更

第二十九卷 闡截之爭
第三百八十七章 闡截之戰

六翼龍用龍息吹停了負責衝鋒的道兵，不過道兵們皆為神明，各有神通，眨眼間就有大量各式各樣的器具出現，把龍息消去。

六翼龍拍動三對巨翅，刮起一陣陰風，龍人陰兵在風中出現。

「你要用《飄渺誅仙陣》？」廖永祥問道。

「沒錯，有問題嗎？」林健威問道。

「額……沒有問題，不如讓我先上？」

「可以。」

「好，副殿主你先留在此處，我去把道兵們攔下來。」廖永祥握著破天劍道。

駱嘉怡點點頭。

龍人陰兵們沒有凝出誅仙劍，它們只是一字排開，在劍陣前布下防線。

「接下來就是闡、截兩教之爭，闡教大興，截教是想把握這一戰來把氣運奪取，藉此反撲。幹！為甚麼會關我事？」廖永祥往前奔去。

看著廖永祥的背影，林健威無奈地笑了。

廖永祥眼神變得銳利，他一邊奔跑，一邊揮動著破天劍，每一次揮劍後都會有一層真元力纏在劍身，待他九揮破天劍後，九聲龍吟先後從劍身發出。

「去！九龍破天陣！」

九條真元力凝聚而成的天龍一起飛了出來，咬向迎面而來的道兵團，道兵們立刻散開，然而九龍彷似擁有靈性，懂得分開去追殺敵人。

「好，接下來就要開出一道缺口。」廖永祥停下腳步，收起破天劍，抱右拳在腰，立個馬步，伸出兩指，聚真元力於指上，朝前方猛然點出。

一道青芒如激光炮般射向前方，是純粹的真元力，這道真元力光炮把道兵轟開兩邊，開闢了一條通道。

這是一套很低級的法訣——《天茫破牢指》。

暫時開出一條路後，廖永祥腳下步法一轉，運行起《天地任行》，一瞬間就跑到通道的盡頭，同時是道兵團的中心處。廖永祥用力一蹬，跳到半空，在他到達了最高點，快要被引力拉回地面時，他釋放出八鬼。

「八部鬼眾附身。」

八鬼變成八個黑色圓球，一起飛到廖永祥身上，使他身體上多了一層灰黑色的氣狀薄膜。

「龍神！降神！」

式神法芙尼爾在他的腳下出現，他腳踏龍神，把下方所有道兵的位置記在腦海。

「去。」廖永祥冷哼一聲，法芙尼爾就朝著下方吐出龍息，龍息具備強大的腐蝕能力，當道兵接觸到帶有惡臭的高溫龍息後，凝聚在體外的神力就被快速消除。

「龍神！附身！」

法芙尼爾變成黑色液體纏上廖永祥，凝聚成一套龍鱗鎧甲。失去了立足點，廖永祥急速往下墜去，地上的道兵還被剛才的龍息纏繞，無暇應對。

林健威望見廖永祥行雲流水的攻擊，心底或多或少都有點震撼。

「你們在幹甚麼？敵人要來了！」凌陽子仍在操控著翻天印道。

凌陽子的一句話令到道兵們不再理會煩人的龍息，一起對著天上的廖永祥使用法訣。多把仙劍、令旗、符咒一起襲來，廖永祥不斷揮動長劍，把眼前的攻擊打下，沒有減慢下墜的速度。

廖永祥心念一動，多枚盧因否纏上拳頭，接著他左手張開，在前方開啟了兩道空間魔法陣，當他的人接觸到第一道魔法陣後，整個人就如陷入糖漿般，速度大減。

「他慢下來了，攻擊！」

過千仙劍飛向蝸牛般慢的廖永祥，不過當仙劍去到他身邊時，仙劍好像被無形的手抓住，懸浮在廖永祥的周圍。

「這是甚麼情況？」

「我感覺到仙劍還在動。」

「對，不過怎解釋眼前的異象？」

廖永祥終於降落到第二個魔法陣，在他拳頭碰到魔法陣的瞬間，他整個人就消失了，地面同時傳出一聲巨響，整片土地裂開成無數碎片，周遭的山脈被強大的衝擊弄得山泥傾瀉，道兵團通通陷入深幾百米的大坑中。

大坑的中心位置，廖永祥拔出拳頭晃動，把沙石甩開，所有盧因石倒飛回納戒之中，他身上的龍鱗甲和黑霧皆消失不見。

此招式是幽冥、式神、魔法、武林和盧因的組合技，透過幽冥、式神、盧因石來強化攻擊力，再以空間魔法摺疊空間，製造出超長通道來不斷加速，以速度來倍化威力，若不是廖永祥有意操控著力量，這一拳足以把整個大陸擊沉。

「聲勢浩大，可是擴散開來的能量是殺不死神明三階的。」廖永祥掃視包圍著他的百多人。

除了百多位神明三階外，有多位神明倒地不起。

「廖遠吉，你敢傷我域士兵就別想可以活命。」一位神明三階拿著大幡道。

「咦？原來我本來可以逃過一劫？」廖永祥按著嘴巴驚訝地道。

道兵們沈默不語。

廖永祥嘴角上揚，拿出赤木弓道：「別開玩笑了，打從一開始已經決定了不死不休的局面，不要再費神在嘴皮上，你們拼命活下去吧！」

廖永祥挽弓一射，在箭快要射出的瞬間臉色一變，收起赤木弓，深蹲而下，一掌舉向天上，掌心撞向一團黑影，人就像釘子般被釘入地下。

「翻天印？」廖永祥拔地而起，從泥土中逃出，仰望坑上。

「別四處看了。」一柄仙劍刺從後向廖永祥的脖子。

「著！」

一把大斧劈向仙劍，把那人連人帶劍震飛。

「咦？你幹嘛下來了？」廖永祥問道。

駱嘉怡托著大斧，皺眉道：「飄渺宗快撐不住了。」

「有劍陣和林健威也解決不到凌陽子？」

「林寒耀以劍陣對付凌陽子的翻天印，本來暫成均勢，而林寒耀有諸多弟子助陣，所以陷入消耗戰反而對他們更為有利，怎料凌陽子竟喚出了幫手，有一頭古怪的妖獸出現，實力竟有神明三階巔峰，戰鬥力比起凌陽子更勝一籌，牠一出現就把劍陣擋住，凌陽子乘機對林寒耀使出翻天印，若不是林健威及時出手，林寒耀已被翻天印拍死。」

廖永祥合指一算，一手拉著駱嘉怡，「先上去再說。」

兩更

出神國未

變左封神榜

先生無啦啦靈智大開

當我地話緊先生點解唔mix埋d 力量體系用，佢宜家就用比你睇
btw《天茫破牢指》
幾時出埋《青河破山訣》

嘉怡嗰下無咩點疊加都神4攻擊兩個都咁易出神4攻擊

真係出左混合技睇吉仔屈人機真係爽

無量量劫？無盡量劫？

我估係無量量劫
無無明盡d fd

元始天尊 奇怪妖獸
會唔會係四不像呢

睇黎林寒耀講既無量量劫係指滅世連鎖
以前始動次元無人知

為

其實間唔中都有用，八鬼龍神基本增幅

心之力使用者個個都可以

無量量劫

咁上次打役使度世再buff嗰下神幾攻擊？

咁先生啱啱個吓混合 係幾多level?

打神鞭呢

唔係只打到封神榜上有名嗰d咩

大家平安嘛？

第二十九卷 闡截之爭
第三百八十八章 四不相

廖永祥和駱嘉怡飛上地面，看見林寒耀嘴角滲血，正用仙劍擋著一頭胡亂猛衝的野獸。那野獸長有龍貌不是龍、長有鳳毛不似鳳、看似麒麟又長有雙角、背似靈龜卻不似龜。

「原來四不相是這模樣。」廖永祥輕巧著陸，收起了所有武器。

「牠就是四不相？」駱嘉怡問道。

「是，根據傳說，牠是麒麟族一份子，是元始天尊的座騎，曾在封神榜計劃中幫助姜子牙。當年元始天尊、人教老子和四方教兩位教主聯手破解通天教主的誅仙陣，元始天尊正是坐著四不相衝入誅仙門，可見四不相實力非尋常妖獸可比。」廖永祥捏著下巴道。

林寒耀腳踏罡步，左手捏個法訣，右手所握的長劍頓時青光大作，見他暗叱一聲，四不相便被震開三步。

「四不相。」凌陽子道。

四不相跑回凌陽子身邊。

凌陽子握著翻天印道：「林寒耀你若放棄抵抗，我可保你元神不滅，否則我定要你形神俱滅，永不超生。」

道兵紛紛從大坑飛出來，站於虛空，一起祭出法器，如箭在弦。

林寒耀抹去嘴角的血，朗然大笑道：「可笑的道兵團，闡教命數已盡，是時候截教興起，你們這群蠢材還是不要逆天而行，齊來歸順於通天教主！」

「別吵。」凌陽子右掌一推，翻天印轉了兩圈後飛向林寒耀，蓋往他的頭上。

林健威雙手張開，點點青光從掌心飛出，青光在林寒耀的頭上集結成太極圖，把翻天印攔住。翻天印一擊不成，竟再來一印。

「廖殿主！」林健威雙手捏著法訣道。

廖永祥知道林健威所施展的《飄渺太極符》雖然已具其神韻，但是飄渺宗的符修法訣再強，要對付用半截不周山製成的傳說修真器具還是有點勉強。

「副殿主！」廖永祥拿出吞天劍，一劍刺去。

駱嘉怡隨他而動，讓鑰匙變成了長劍，殿主和副殿主各執一劍，一左一右的刺向翻天印。

「噹！」

翻天印紋風不動，廖永祥和駱嘉怡卻感到虎口生痛，要知道他們二人都是武林域出身，神體本來就比起其他神明更為強大，加上廖永祥具有八九玄功護身，身體更為強韌，可是二人皆被反震所傷，足見翻天印確非凡物。

「你們二人不用急著尋死，這一次我可沒有壓制翻天印的力量，你們二人不會是它的對手。」凌陽子抱胸道。

早在洪荒時期，共工怒撞不周山，元始天尊取其半截不周山，用了漫長歲月煉制成翻天印，翻天印的質量等到半截不周山，若它威力全開，沒有人受得了。

「若是如此，虛無！」廖永祥雙眼內有太極圖轉動，指著翻天印發動靈異力。

虛無襲向翻天印，翻天印頓時青光大作，震抖不停。

凌陽子眉頭一皺，右手一招，把翻天印收了回來。

「你的靈異力有點意思。」凌陽子嘴角上揚道。

暫時解除了翻天印的威脅，林寒耀把握時機服下丹藥，把傷勢壓下。

「林健威，若果沒有凌陽子和四不相，你們能否殺光道兵團？」廖永祥問道。

「可成均勢，不過要殺光就⋯⋯」

「若有外力相助呢？」

「若有其他人幫助，應該可以把他們殺光。」

「遠吉殿的軍隊將至，他們會配合你，道兵團就拜託你了。」

「好，你有方法對付凌陽子他們？」

「有。副殿主你先進去！」廖永祥拍拍駱嘉怡的肩膀，她就消失了，接著他運行起《天地任行》直衝向凌陽子。

凌陽子雖看不清廖永祥的動作，但已知道對方正在突進，於是祭出翻天印，讓翻天印變大並擋在二人中間。翻天印翻了兩圈，變成巨大的山岳落在凌陽子前方，擋住了廖永祥的去路。廖永祥沒有減速，左手往前張開，右手豎起兩隻手指，用魔力在前方開出空間魔法陣，廖永祥衝入魔法陣中，立刻在凌陽子的眼前出現。

「跟我來！」廖永祥一手抓著凌陽子。

四不相見凌陽子被抓，憤然大怒，低下頭用一對犄角撞來，廖永祥抓著凌陽子不放，右腳看似踏前，人卻往後退，躲開了四不相攻擊的同時抓住牠一邊犄角。

「你也給我來！創造世界，神國降臨。」

凌陽子和四不相被拉進了廖永祥的神國。

遠吉神國，某處空地。

「這是神國？」凌陽子抬頭望著藍天道。

四不相站在凌陽子身旁。

「你們兩個已經進入了我的神國，是我的俘虜了。」廖永祥在天上飄浮，俯視腳下的敵人。

「區區神國又怎攔得住我？」凌陽子本打算摧動翻天印，卻發現翻天印遺留在神國之外。

廖永祥慢慢降落，拿出了赤木弓。駱嘉怡從遠吉城傳送過來，瞬現於廖永祥身旁。

凌陽子感受到神國正以法則力量不斷弱化著他和四不相，嘗試外放真元力時，感到真元力會被神國吸收，無法控制。

「你快把我放出去，否則後果自負。」凌陽子負手道。

「有何後果，說來看看。」廖永祥引弓道。

駱嘉怡同時引弓，二人二弓，蓄勢待發。

四不相護主深切，擋在凌陽子身前。

「呼，你們要是如此堅持，休怪我使用它了。」凌陽子拿出一卷玉簡。

「那是……」廖永祥隨即射出破神箭，駱嘉怡準確地跟隨廖永祥的行動，同時射出一箭。

四不相不閃又不躲，以肉身硬擋兩箭，凌陽子把握機會捏碎了玉簡，廖永祥感覺到有股真元力穿透了神國，飛到遠方。

四不相被兩箭打得皮開肉裂，翻滾倒地，流了一大灘血，雖然看似嚴重，但是實際上只是傷到一點筋骨，並不嚴重。浴血半身的四不相再次站起來，護在凌陽子身前。

「謝謝你，師尊要來了，所以不用擔心我。」凌陽子拍拍四不相道。

神國上空出現一道裂痕，一位道人從裂痕中衝了出來，如隕石急墜。

「嘭！」

道人撞在廖永祥和凌陽子中間，為避其鋒芒，廖永祥牽著駱嘉怡的手飛上半空。

「凌陽子，為何你用了我的玉簡？你可知道這片玉簡要花費多久時間才能造出來？」道人在沙塵中抱胸問道。

「師尊，弟子不才，不過弟子的翻天印留在外面，沒有翻天印，實在沒有方法可以對抗神國。」凌陽子單膝跪在地上道。

「神國？」道人轉身望向半空，「你就是這個神國的主人？神明三階，修為不錯。」

「你是誰？」廖永祥問道。

「本仙乃是九仙山桃源洞廣成子。」

成日打到人叫師傅黎救命😂

廣成子回答說：至高無上的道，其原本是幽深虛無的，其極致是微茫靜謐的。只能凝神靜氣的體會。

都係關於虛無...?

有大食大

心不平，神不安。

又係廣成子一脈之前單春打天師好似都係打廣成子一脈

係咩要重睇

係呀，單春仲練過A貨翻天印

翻天覆山印

我搵到了

黃帝會唔會出場

宜家d神國好似咁容易比人進入咁既

係時候殺神四升階

人地神4呀嘛

正常冇人會去人地頭

你個故既封神榜係點樣奪取氣運？
姜子牙雖然拜元始天尊為師，但他並沒有成為仙人的素質，咁佢應該連神一都唔係？

如果比人困入神國 條友殺曬啲神國市民
可否借此削減遠吉神力 逃走出去？

點殺入得去都比法則控制

唔比控制都係勁人

仲以為可以殺人奪寶

劇本由拖入神國屈機虐殺，改為拖入神國，對家大佬出嚟幫拖

都好過無限屈機叫多啲野睇下

神國又被子爭弱化

冇弱化 唔係廣成子做架兩，凌陽子同四不相就瓜

咁君龍真係好勁，宜家有埋心之力仲要完善埋式神體系

嚐血者164章用玉佩召喚出黎果個係咪都係廣成子黎

唔係啦，神三神四點會比阿修羅王個牌打到要走路

咁阿修羅王應係神四最勁果班黎
廣成子上面仲有元始天尊

應該係佢種族最勁了
應該元始天尊, 阿修羅王, 奧丁等等係同級吧

個牌炸喎，廣成子本尊邊會唔夠阿修羅王個牌打我諗神二岀下力都搞掂個牌

睇咗咁耐，奧丁呢啲神四好似無提及有無心之力同係咪百練，同埋佢地好不屑用其他力量體系

今次音驚event隊長技全部都係同屬
星屬日屬ssr名一隻，最後個score卡係A到

奧丁話：有盧因文字我已經夠做，其他？不了

佢地有哂系統之物 唔會無心之力咁搞笑掛

破盲腸

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

下下都有人黎幫拖，可以點打

想睇尼古拉認真打

感覺佢好唔想認真

係神國到，就唔關佢事啦

係咪因為吉仔個神域唔係真神域
所以成日比人入到黎

神國唔係神域

佢個神國已經係丹田入面，靈異力只係開條通道拉人入去
問題應該係佢只係神三
神四既話其他人入去應該死梗

打錯字

神四對神四都係平手啫

唔係

其他人一定會死，因為主腳光環

但係你喺人哋個神國喎

係人哋神國入面都可以開神國

之前有講過神四對神三贏硬因為有神國
要對抗神四就必須有神國
即係話神四係唔怕人地ge神國
應該身處人地神國都應該可以放自己神國
類似安倍咁

冚棉胎咁

仲未補文

仲未有文

第二十九卷 闡截之爭
第三百八十九章 戰廣成子

廣成子是元始天尊的徒弟，闡教十二金仙之首，修行於九仙山桃源洞，實力為神明三階，沒有神國，身懷多項寶物，其背景使他具備天生神靈的超凡實力，就算是神明四階都難以勝他，若他動用到某幾件寶物，更是可以輕鬆殺死神明四階。

廖永祥的上輩子就已經對神話故事有所認識，加上有《探天卷》助他了解一些傳說中的隱秘事件，粗略知道著名神明的實力和能力。

「嘉怡，你要小心剛出現的那個人，他是元始天尊的弟子，實力更是冠絕闡教十二金仙，身懷多件寶物，每一次都不是你的鑰匙可以應付。」廖永祥道。

「那麼要怎辦？」

「這裡怎樣說也是我的神國，我們還是佔有優勢，小心點就可以。」

廣成子眈天望地，合指一算，捋鬚道：「你只是神明三階，卻已擁有神國。」

廖永祥望向廣成子。

「凌陽子，跟我說清楚發生了甚麼事？」廣成子問道。

凌陽子點點頭，右手兩指點著額頭往前一拉，一點青光便凝於指頭，接著他輕輕一彈，那點青光緩慢地飄向廣成子。廣成子右手一拉，那道青光立刻衝入他的腦門，他馬上知曉了事情的始末。

「那麼飄渺宗是截教的弟子？通天教主到底在打甚麼鬼主意，看來此事有必要通報師尊，讓他老人家再行定斷。」廣成子抱胸道。

「要打了沒？」廖永祥問道。

「喔？你想打嗎？」廣成子反問。

「當然，我不殺了你的徒弟，他就會殺我。」

「哈哈，那是你們的事，與我無關。」

「所以你肯離開？」

廣成子點點頭。

「那麼請你速速離開。」

「現在可不行。」

「為何？」

廣成子望望凌陽子，轉身道：「因為我的徒弟還在你的神國內，若我現在走了，你會把他殺死。」

「那是我們的事，與你無關。」

「哈哈，你這傢伙真有趣，已經很久沒有人在我眼前逞口舌之強了。」

廖永祥眼神堅定，立心要殺死凌陽子，沒有絲毫動搖。

「看來你是不會放過他。」廣成子平淡道。

廖永祥引弓待發。

「那麼為了救我徒兒，只好把你殺掉。」廣成子取出雌雄雙劍，放開雙手，讓雙劍圍著自己飄浮轉動。

廖永祥無法用法則中止廣成子和雌雄雙劍之間的聯繫。

「待會我會牽制著廣成子，你伺機殺死凌陽子。」廖永祥道。

「那麼他一定會發狂，到時候怎麼辦？」

「放心，我有方法對付他。」

廣成子雙手捏著法訣，暗叱一聲，雌雄雙劍就在他身邊消失。廖永祥感到死亡氣息籠罩，使用法則來改變周圍空間，令到自己和周圍出現了近乎「無限」的區域，當雌雄雙劍進入廖永祥附近，馬上就被「無限」空間困住並現出原型。

「這是沒有用的。」廣成子冷冷道。

「是嗎？」廖永祥踏著《天地任行》的步法，欺身接近廣成子，右手握成劍指，以《箭術》中的「指箭」直取他的胸口。

雙指刺在廣成子胸上，一陣青光大作，廖永祥便感到有股巨力把他推開。

「是護身法器？」廖永祥站穩腳步道。

「你的攻擊的確是很凌厲，是我見過最強的後天神明三階。」廣成子拿出一個古老的銅鐘，銅鐘只有掌心般大，他右手輕托，銅鐘就浮了起來，「這是落魂鍾，若聞其聲便失三魂七魄。」

銅鐘擺動，聲音悅耳。

「真好聽。」廖永祥感到全身放鬆，完全投入那悅耳的鈴聲中。

在廖永祥被落魂鍾攻擊時，一股真元力從他背脊衝入，直上天靈蓋，把纏繞在腦內的魔音盡皆消除。

「快醒來！」駱嘉怡在廖永祥耳邊大喊。

廖永祥驚醒，發現剛才被落魂鍾奪去了意識，差點就被它摧毀三魂、毀滅七魄。

廖永祥流了一身冷汗，心念一動，把廣成子和他們之間的空間變成真空，那麼聲音就不可以傳遞。

「真可怕的神器，你為何沒有受到影響？」廖永祥問道。

駱嘉怡拿出一枚玉牌，是上輩子廖永祥為她煉製的破幻玉，「是它令我清醒過來。」

「是破幻玉？不過它應該阻擋不了落魂鍾。」廖永祥道。

「或許是我長年以真元力溫養著它，令到它的效果大幅度提升。」駱嘉怡道。

「不管如何，我們都要小心廣成子，慶幸的是他的寶物應該已經用光。」廖永祥拿出赤木弓道。

被困在「無限」的雌雄雙劍看似凝止在半空，事實還在不斷往前飛去。

「暫時用空間法則封住了雌雄雙劍，而翻天印還在外面，落魂鍾又不能在直空環境使用，這是千載難逢的機會！」廖永祥拉弓成圓，射出一式破神箭。

破神箭一射即至，廣成子揮動耳袖，用長袖纏住了破神箭，再把它甩到一旁。

「你能夠善用神國法則和我周旋，實在不錯，不過你錯就錯在不肯放過我徒兒，所以你今天要死。」廣成子以傳音之法道。

廣成子只用衣袖就輕鬆破解了破神箭，可見他實力遠超於神明三階，而他身上的道袍必然也是一件寶物。

「師尊，我們還要對付飄渺宗……」凌陽子感到心緒不寧。

「別著急，再說不是我們，而是你需要對付飄渺宗。為師不是修真域的人，今天來助你已是在破壞大陽和始動之間的平衡。」廣成子語氣帶有責怪之意。

「徒兒知罪。」凌陽子低頭道。

廣成子看著徒兒，不忍見其死，也不忍見其統領的道兵團被飄渺宗所滅，或許這就是闡教弟子的共通點——極其護短。

「為師不惜動用它來幫你一次，待會離開後就看你自己的造化。」廣成子冷冷道。

「多謝師尊！」凌陽子拱手道。

廣成子雙袖一揮，兩手虛托，一卷卷軸飄浮在兩掌之上，「太極圖！開！」

廣成子掌上的太極圖展開，整個神國隨即被大量的混沌能量影響，漸漸崩潰。

太極圖

混沌能量，先生應該可以收為己用。希望唔好就殺到廣成子果陣又彈個唔知咩師父出黎阻住哂

仲以為廣成子係神四

先生可以虛無消混沌？
定係吸到混沌

是危也是機
佢應該可以用靈異力抗衡返
可能聽日就破左太極圖自己用

學技巧下次破神四神國

嘉怡，你要小心剛出現的那個人，他是元始天尊的弟子，實力更是冠絕闡教十二金仙，身懷多件寶物，每一件都不是你的鑰匙可以應付

幾時先三千大千唯我獨尊

等個孫燒俾我就應該差唔多

先生係咪已經停咗喺神三半年

先生：多謝送力量比我

落魂鍾又不能在直空環境使用，這是千載難逢的機會

同吉仔玩法寶，未死過

竟然有文睇

佢黎已經破壞平衡 係因為將大陽次元嘅能量帶去始動 或者干涉始動次元嘅事
先生吸啲佢啲混沌能量上神四？ 因為啲能量係黎自大陽次元嘅人 所以可以上到神四
穩定神國 可以打贏個陣應該又會有架兩最後道截兩分天下

如果佢地走哂出神國 成子係咪唔殺得吉仔?因為會次元排斥?

殺得，始動、大陰、大陽次元都冇殺人排斥

你都係ＸＸ子

如果後天神明要入大陽係唔係要神四先得？定係會有其他方法可以入到去

知道位置就可以去，不過小心唔好入錯人哋地頭

之後先生上到神4 個靈異力神國降臨咪變左冇用 定係伏筆黎

都有用, 用靈異力出神國冇排斥

能力有冇用睇使用者點使用

排斥有順天幣搞?

創造世界應該唔單單係神國降臨？

點解而家虛無嗰陣隻眼都係太極圖案

所以佢依加應該有方法吸到能量

開始整合到靈異力

虛無同混沌單拆黎用都好有用

可以諗下江河嘅五大

落魂鍾？鐘？

式神嚟

第時立神域

應該好似江河咁可以創造萬物

之前都講過吉仔係因為江河嘅靈異力同佢好似
相信江河做到嘅效果佢都做到
而且會做得更好

其實救世主嘅身份多唔多人知

冇咩人知

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭900咋

睇返九域 吉仔嘅異能唔知會唔會同翔嘅共享近似

唔會

應該關因果事？

弓入空門

唔係，冇咁複雜

異能應該係弱化版嘅靈異力 先生嘅異能應該都係類似混沌虛無

都係屈機野

九域提過異能就係靈異力既雛形

其他d xx力就話可以用心之力轉換，異能好似個個都唔同，想知點拎異能

都係透過精神力發動，靈魂越強精神力越強

咁即係唔駛練

好懷念朝早就有文既日子

即係吉仔又屈左機

請問會唔會有人剩係得心之力冇其他能力？

犀牛記

犀牛記假假地都係吸血鬼雖然啲能力已經冇乜用

好似比先生變返做人類了

要重睇了

子爭瘋狂自推係咩玩法

咁當然啦 但係作為救世主 仲要係之後唯一係system以外既存在 靈異力應該要係其中一環 因為之前吉仔講過會揀江河做二代救世主係因為靈異力似自己 同埋我記我九域其他魔王見到江河既靈異力咁似吉仔 佢地都淆淆地
ps. 由嗜血者單春睇到依家好掛住舊角色

佢睇到想答果時已經比我答左

條路自己揀

文吖

加更唔好喊

想快啲出哂啲文，之後慢慢開新故！

答問題

出文未，我要睇系統之物

咁搞法都唔知過多幾多集先去整系統之物

搶左太極圖黎自己用先

就完啦

30集內？

唔好啦

咁又冇咁快

嚇死，以為咁快完

仲唔出文點完到

one forever later

第二十九卷 闡截之爭
第三百九十章 神國崩塌

太極圖內藏大量混沌能量，能夠平定地、水、火、風，以混沌生萬物，內藏法則，是無上至寶。

太極圖是太上老君的寶物，在封神榜計劃中由赤精子所借去，最後輾轉回到太上老君手上。今被廣成子借出，沒想到會用來救凌陽子一命。

遠吉神國建成不久，尚在開發階段，雖已有靈智生物，但不可能抵抗得了來自太極圖的混沌能量。神國正在抵抗著混沌能量的沖刷，附加在廣成子等人身上的法則都受到影響，「無限」空間消失，被困住了的雌雄雙劍倒飛回去廣成子身邊。

廖永祥的臉色變差，神國就是神明的內空間，是他們的根本，若神國受損，那麼該神明也會受傷，若神國被毀，該神明也會身死道消。

「你沒有事吧？」駱嘉怡扶著廖永祥問道。

「噗！」廖永祥吐出一口血箭，「那張太極圖……是無上至寶，非我可抵抗。太極圖內藏混沌能量，若任由它們四處亂竄，會一直破壞我的神國，神國滅，我則亡。」

「那怎麼辦？快把他們趕出去吧！」

廖永祥想到外面有飄渺宗和道兵團，而遠吉殿的支援都應該已經趕到，若現在把廣成子放出，難保他不會用太極圖把飄渺宗和遠吉殿幹掉。

「我要爭取一點時間……」廖永祥吸一口氣，把因神國造成的傷患壓下去。

「你若不答應放過凌陽子，我便用太極圖把你的神國毀滅。」廣成子道。

駱嘉怡不忍廖永祥身陷險境、疼痛萬分，拿起鑰匙劍衝向廣成子，刺向他手上的太極圖。

「米粒之珠，也放光華。」廣成子雙手捏著法訣，雌雄雙劍化為流光，左右夾擊駱嘉怡。雌雄雙劍速度極快，不過駱嘉怡出身自武林域，而且又有靈修，在靈魂、肉體和精神層面都可以捕捉到雙劍，她在移動時把身體壓下，朝著前方連刺兩劍，把雙劍格開。

「沒有用的。」廣成子指頭一動，被擋飛的雌雄雙劍再次追向駱嘉怡。

駱嘉怡被雌雄雙劍從後追上，它們快要刺中駱嘉怡的背脊。

「休想傷她！」廖永祥右手一點，一大團黑色物質出現在駱嘉怡身後，雌雄雙劍衝入黑色物質後，廣成子和它們之間的聯繫被強行中斷。

「麻煩的靈異力。」廣成子皺眉道。

飄浮在廣成子身前的太極圖仍在不斷放出混沌能量，附近的空間出現裂痕，裂痕迅速擴散。

廖永祥受到重創，伏在地上口吐血沫。

「快把神國解除！」駱嘉怡邊跑邊喊。

「不行……要為他們爭取多點時間！」滿臉青筋的廖永祥抓著草地道。

再這樣下去廖永祥鐵定受不了，那套太極圖一定要消滅。

駱嘉怡眼上出現時鐘圖案，「時間河流！」

靈異力效果自駱嘉怡為圓心散開，只要混沌能量觸及靈異力範圍，它們的「時間」便會倒流，倒飛回太極圖中。

「時間逆轉了。」廣成子瞪大眼道。

「師尊，你不是說過時間是不可以改變的嗎？」凌陽子問道。

「沒錯，時間只是一個概念，是不存在的東西，所以是不可以逆轉。」

「那麼她的靈異力？」

「是一個異數，為師都不太清楚，或許師尊會知曉。」

混沌能量漸漸消失，廖永祥的臉色稍為回復血氣。

「給我破！」駱嘉怡飛身一躍，一劍刺向太極圖。

廣成子沒有任何動作，任由她刺向太極圖，然而太極圖貴為無上至寶，區區一件鑰匙器具又怎能動它分毫？駱嘉怡正中目標，卻感到劍尖刺在一片透明的防護罩上，不能推前半分。

「退。」廣成子喝了一聲，駱嘉怡就被一股力量推開，連內臟都被震傷。

廖永祥飛過去接住了倒飛回來的駱嘉怡，「沒有事吧？」

「沒……」駱嘉怡抹去嘴角的血絲。

愛人受傷，廖永祥氣得七竅生煙，他拿出赤木弓，幾枚盧因石飛上箭身，接著兩個空間魔法陣在他前方出現。

「去！」

箭射入魔法陣後立刻停止活動，就像剛才雌雄雙劍被困在「無限」一樣，留心一看，箭並不是完全靜止，只是在緩慢移動。

廣成子看著眼前異象，猜不出廖永祥的想法。「太極圖是不會被毀。」

「那又如何？我要做的是殺死你們！！」廖永祥猙獰道。

緩慢得如靜止的破神箭觸碰到第二個魔法陣後，馬上消失不見，同一時間廣成子感到胸口一陣劇痛，被可怕的衝擊力弄得倒飛一里。

廣成子好不容易停下來，吐一口血，胸口插著一枝箭。

這不是普通一箭，是套用了「凝空」技巧的凝空箭。所謂的凝空就是凝固空間，以空間魔法製造出超長的通道讓攻擊得以加速，以加速來倍化攻擊威力。

廣成子拔出胸中箭，在傷口撒上藥粉，一陣白煙飄出，傷口就復原了。「小子，你的箭很厲害，不過到此為止了。」

廣成子雙手結印，太極圖立刻激烈震動，大量的混沌力量噴出，它所身處的位置立置崩坍。

「噗！」廖永祥按著嘴巴，吐出一大口血。

「永祥！」駱嘉怡扶著廖永祥，讓他先坐下來。

太極圖的混沌能量如狂暴野獸、如海嘯天災，發狂地朝著四面八方湧去，神國難以抵抗混沌能量，正在吋吋崩潰。隨著神國受損面積擴大，廖永祥的表情更為痛苦，在地上翻滾不停。

「到極限了，還不快中止神國？」駱嘉怡哭著道。

「好……」廖永祥心念一動，本打算把廣成子等人驅逐出神國，卻發現沒有任何反應。「……為何？」

「臭小子，你以為到了現在還是你作主嗎？既然太極圖已祭出，你就別想活了。」成子道。

太極圖越來越狂躁，不斷噴出混沌能量，廖永祥已無法把他們驅逐，只能眼白白看著神國的損毀加劇。

他沒有任何方法。

「給我住手。」一把女性聲音在神國中出現，又來了一位不速之客。

廣成子看著來者，甚是震驚道：「是你？無當聖母……」

「我是代師尊前來，要你馬上離開始動次元。」無當聖母拿著一面寫有廣成子名字，六條幡尾的大幡道。

神國越來越熱鬧

吉仔係神國都要比人屈機

真主角光環

無當聖母係咩黎, 個名咁搞笑

老屎忽無敵

通天教主其中一位親傳弟子

本身就係要拖到佢黎

唔係，佢不請自來

廣成子依個裝備撚

聖母殺手廣成子係咪要同無當聖母打返場

姐係無生老母

死肥仔當初唔叫淨係叫佢地拖時間咩

有人支持依個講法

唔係拖時間俾佢解決道兵團咩

癲

「臭小子，你以為到了現在還是你作主嗎？既然太極圖已祭出，你就別想活了。」[red廣][/red]成子道。

「臭小子，你以為到了現在還是你作主嗎？既然太極圖已祭出，你就別想活了。」廣成子道。

成日食咗隻字

先生：你班大陽次元既仆街老屎忽咪再走落黎搞亂檔

呢次無事都好重傷喎

係大陽次元d大能者面前先生仍然係垃圾黎

第一段係重點
混沌化成四元素
咁就明點解先生會話江河靈異力似佢
只係一個係四合一
一個係一分四

六魂幡

嘩頂 六魂幡都出埋
商周大戰嗰時唔係俾人偷鳩左既話
通天教主唔會輸仲有得贏嫁bo

好耐冇見過先生嘔血重傷
對上一次應該係打尤彌爾嗰陣

截教封左神果d 係算殞落左定係點

又係神4d大陽大陰d人

半神果時對厲廣行都差D死吧

吉仔個神國笈變左公廁
個個都自出自入

依個真

我係吉仔上到神5 6 7 8之後，一定會搵番想殺佢嘅神報仇
想盡辦法折磨佢地

上神六斷因果殺哂佢地

神5都夠殺啦，唔洗神6

呢個故完嘅時候
吉仔會去到神幾

混沌？ 三

比你講先

大陽班友無同啲細既單聲唔好搞救世主咩

渣ga

成個system既救世主 最重要既人 都成日比人屈。。。。。。

是危也是機

咁到邊個故先升上去

仲諗住有得睇佢上神4

秘密

呢個故完左之後幾時再開始下一個？

休息返一排
故台需要我時再出現

兩枱麻雀都就黎齊腳

晚晚都幾百個手足等你呀！你話呢！ 專心番工考試出文啦

太極圖係神四世界都屈機

即係可以即刻開新故，yeah!

系統之物黎

神公廁

究竟一個完善既神國應該係點

即刻需要你 🤣🤣

神國變咗旅遊景點

時時刻刻都需要

已經需要

日日都寫文，幾時都需要

唔係滅世連鎖成功，點知比吉仔偷到雞吸哂能量，超脫成功。

點解廣成子同武林個荀三長老用同一招技既

係講同一句話串對手啫
米粒之珠也放光華啊嘛

那往往是江湖成名大英雄在與無名之輩過招之前譏笑對方的。米粒大小的珠子，竟然在價值連城的夜明珠前也想放光，豈不是有些太不自量力嗎？

睇嚟太上老君知先生係救世主wor

最top嗰班應該會知嘅

有子爭就有精神食糧 香港人要你

應該唔係啦
佢果時都練到江河上神4先同七宗罪打
吉仔起碼都上到神4/5先第一次終戰啦

故台需要既人太多勒，一個都不能少

睇wiki好似終戰有獨立故，不過前面又係幾多年介紹戰力同升階就唔佑幾年之後先有終戰1

虛無消唔消到太極圖？
或者混沌可唔可以影響太極圖同廣成子嘅聯繫繼而令佢停止運作？

先生好似無乜放過混沌

混沌通常只係用黎阻隔對手同裝備/伙伴之間嘅連繫，support為主，印象中未用過黎打人

呢個唔係虛無咩

打冰巨人有用過

我覺得佢個創造世界仲係lv 1
佢如果去到江河個五輪創世level 應該offset到

咁講即係江河成長速度快過吉仔

罰你重睇

江河有先生係背後push佢好正常
先生真係靠自己

但係先生有無敵嘅探天卷，江河得Google map喎

google map

虛無係直接令嗰樣野消失

日日都需要

既然混沌能量可以創造萬物，點解唔可以創造系統之肧/系統之物

就嚟有文啦

依個問題比較複雜

希望有文送飯

點解從來無見過吉仔咁樣用混沌去打人？

點樣?

假設混沌可以變成唔同能量，物質或現象，而吉仔心之力足夠的話，我諗佢想點打人都得。佢嘅想象力同使用混沌打人嘅效率會係最大限制。

之前先生偷左啟個神體之後比班三千世畀神Call左上法庭，果陣先生嘅靈異力係可以好似咒文咁喺全身出現，所以先生嘅靈異力應該係有得再進化

廣成子雙手結印，太極圖立刻激烈震動，大量的混沌力量噴出，它所身處的位置立置崩坍。
太極圖的混沌能量如狂暴野獸、如海嘯天災，發狂地朝著四面八方湧去，神國難以抵抗混沌能量，正在吋吋崩潰。

咁樣

最近吉仔做咩都唔如意 打君龍又有晴明 打凌陽子又有廣成子

準備升lv

另一個體系，第三世代再講

混沌同虛無應該係創造同毁滅/抹殺

依個係原始混沌能量會侵蝕神國

完故前故入面解釋真正嘅混沌同虛無係咩嘢意思

廖遠吉雙眼出現太極圖案，本已消失的右臂慢慢凝聚，恢復原貌。
同江河嘅川流不息差唔多

邊到？想重睇

好似單春咁真正掌握靈異力

失序2 第十回

講完依個故完都係神3
所以唔係為左升lv先要吉仔俾人sm
係人地真係s9m

其實遠吉係唔係盤古轉生？

唔是，只係一個被選中的細路

想問係咪呢個故完已經九夢九生左
即係有分身都仲神三

是

其實混沌能量即係咩

可唔可以當係江河既四大咁諗

x9戰力

係啦，加埋虛無等如空大，加埋就創造世界/五輪創世
between 之前好似庖丁嗰啲係因果類靈異力，會唔會更易上神六？

世界未誕生前最原始嘅能量

子爭出文未

毅進仔老婆好好砌
ＮＯ ＶＩＤＥＯ ＝ ＮＯ 文

呢個係邊度睇?

請關注緊急法

我以為科技域啲技黎

啫係可以變為任何物質同能量？但係能量好似唔可以被製造出嚟，咁先生喺邊度攞能量？如果混沌能量可以製造出嚟，咁理論上可以有無限嘅能量畀先生上神四？

但係先生嘅混沌係靈異力黎，需要投放心之力先用到，所以應該係心之力轉混沌能量

諗諗下江河四大組成嘅黑色係咪都同混沌有相同功能？

會唔會係江河嘅逆向版，由混沌推向四大元素，可以用尼攻擊之餘仲理解到萬物本質，完善埋神國

正路係咁

【為天琦刑期上訴眾籌】

各位愛護天琦的香港人：

相信大家一直有關注天琦的消息，他的刑期上訴聆訊將於10月9日在高等法院審理。天琦的家人及好友慎重權衡後，決定聘請資深大律師代表天琦上訴。由於所費不菲，我們無奈之下發起眾籌，冀望聚沙成塔，目標金額為35萬，誠盼各位可與天琦同行。

義工小組 敬上

眾籌連結：
眾籌目標：35萬港元（包括平台手續費6.9%，達標即止，為免加重大家的負擔，我們希望每人捐款不多於1000元）

【Call for funding for Edward Leung's sentence appeal】

Dear fellow Hong Kongers,

As you all know, Edward’s sentence appeal hearing will be held in the High Court on October 9. After much thought and consideration, we decided to hire a senior counsel to represent Edward in the appeal case. In order to cover the significant legal costs, we would like to raise HK$350,000 through crowdfunding. We sincerely hope that you could give Edward a hand and thank you in advance for your contribution.

With warmest regards,
Edward’s Volunteer Team

Crowdfunding link:
Crowdfunding target: HK$350,000 – including the platform handling fee of 6.9% and will end once the target is met. We advise that each person shall donate no more than HK$1,000.

幫手，求吓大家

當年啲人一句大局為重，下次先投天琦，結果就係佢最後一次參選，如果你當年支持佢，今日都應該要支持佢，如果你當年話下一次先投佢，你更加要支持佢

廣傳

爆左好耐

我貼時未爆，得十零萬

啱啱訓醒見到就爆左

今日有無文
睇得太多負面野
要平衡下

啫血者改咗啲咩？

有文未

點解咁早Stop 佢係我唯一一個有投既人

呢期咁動盪，好體諒子爭唔出文。

呢2日係停更定係未更

尋日停，今日...未知住

是但啦咪當停更 都冇心機睇

第二十九卷 闡截之爭
第三百九十一章 六魂幡

「無當聖母，你手上的是……」廣成子按捺不住，顯露出罕見的驚慌表情。

「六魂幡。」無當聖母直接了當道。

當年封神計劃，通天教主布出的誅仙陣被元始天尊、太上老君、接引道人和准提道人聯手破解，誅仙四劍被奪，截教陷入劣勢，為了扳回一城，通天教主在蓬萊島紫芝崖上拜祭六魂幡，並分別在六條幡尾寫上接引道人、准提道人、老子、元始、武王、姜尚六人姓名，早晚用符印拜祭，拜完之日，只要搖動六魂幡，就可取上述六人的性命。

無當聖母手上的六魂幡只寫上廣成子的名諱，只要她搖動六魂幡，廣成子便要身死道消。

「當年你有幸躲開一劫，今天為何又要出手，而且是為了救這個微不足道的修者？」廣成子怒問。

「我只是奉師尊之命，前來讓你回去你該存在的地方。」無當聖母淡然道。

廣成子看著無當聖母手上的六魂幡，如坐針氈，很不好受。

「還不速速停下太極圖？」無當聖母喝道。

廣成子沒有聽從她的意思，繼續催谷太極圖。

「廣成子，你就那麼想死嗎？」無當聖母稍為搖動六魂幡，廣成子便看到有千魂百骸從地底爬出，抓著他的腳不放。任廣成子實力再高，現在也動不了分毫。

「你……」廣成子艱難道。

「速速收下太極圖！否則我立刻搖動它！」無當聖母舉起六魂幡大喝。

廣成子沒有對付六魂幡的本事，為了活命，只好收起太極圖。太極圖的混沌能量不再湧出，神國的崩潰暫時停下，廖永祥得以舒緩。

「你知道你在做甚麼嗎？」廣成子問道。

「不知道的人是你。」無當聖母嘴角上揚道。

「哼。」廣成子搭著凌陽子的肩膀，「我們走。」

廣成子破開神國，帶凌陽子和四不相離開。

「糟……噗！」看見廣成子逃到外面，廖永祥焦急得很，忍不住吐出一口血。

「永祥，你先休息吧！」目堵丈夫差點殞落，駱嘉怡的淚尚未停止。

「你就是廖永祥，你就是救世主吧？」無當聖母收起六魂幡道。

「你是代表通天教主來的？不管如何，謝謝你出手幫忙。」廖永祥按著胸口道。

「有人跟師尊做了一場交易，作為代價，師尊命我等截教中人要盡量幫助你度過此劫。」

廖永祥按著太陽穴沉思：「在三千世界中沒有甚麼人知道我就是救世主，既然通天教主知道，跟他交易的人恐怕是沙利葉吧？如此看來，武林域也是有他在背後出手，他還幹了甚麼呢？媽的，我不想欠他人情。」

「既然廣成子已走，我的任務已完成，再見。」無當聖母道。

廖永祥點頭道：「謝謝你。」

無當聖母化作一縷輕煙，飛往天上，消失不見。

「嘉怡，你先出去幫助他們，我怕廣成子心生不忿會拿他們來出氣。」廖永祥道。

「知道，你就留在神國休息。」

「我會。」

駱嘉怡離開遠吉神國。

身受重創的廖永祥再支撐不住，張開手大字型往後倒下，臥在草地之上。

修真域，龍脈盆地。

飄渺宗大軍還在山門前架起《飄渺劍仙陣》，保護著身後的飄渺宗，而遠吉殿的大軍亦已趕到戰場，遠吉殿由福特領軍，兩軍前後包圍著道兵團。

道兵團的每位戰士皆是精兵，全都是極為難纏的角色，若不是《飄渺劍仙陣》威力強大，加上遠吉殿既人才濟濟又有福特運籌帷幄，道兵團絕對有能力以力破巧，直接把飄渺宗從修真域中抹除。

在大軍接壤位置一直傳出爆炸聲，各方都沒有停止攻擊，盡力消耗敵人的兵力和體力。

「道兵團實力雄厚，又有諸多器具作為助力，要攻破他們的防線還需要一點時間。」福特坐在拜託尼古拉弄的科技域戰車內道。

此輛戰車看似沒有大炮的坦克，車身附有禁制，除非對方是神明四階，否則不能在一招半式間破壞禁制，搭載了反重力系統，能夠飛上半空。

「冬炎軍退兵誘敵，秋寂軍再以三路分推。」福特以傳訊玉下達軍令。

冬炎軍假裝避其鋒芒，退兵誘敵深入，秋寂軍行軍迅速，已成包圍之勢，把為了追殺冬炎軍而脫離大軍的道兵包圍。道兵團察覺到中了陷阱，被分隔開的道兵隨即布下一個方圓劍陣，仙劍滿天飛，把秋寂軍擋住。

「加強火力，要把落單的道兵盡快殺掉，同時留意道兵團主力的一切行動，尼古拉你的傀儡是時候出手了。」福特道。

「好吧。」尼古拉坐在浮空艦上，開啟艦下的倉門，塞滿貨倉的傀儡們如雨落下，跌向道兵團陣中。

道兵團並不是省油的燈，見到浮空艦掉下異物，立刻催動法訣，淡淡的青光護罩出現在道兵團的上空，舉凡觸到護罩的傀儡皆會被青火點燃，更被護罩擋在其外。

「畜牲！為何你們如此狠心，這樣對待可愛的傀儡們！」尼古拉雙眼通紅，站起來抓著飛船的控制儀道。

可憐的傀儡們像一片片放在鐵板上的烤肉，被青火燒得嗞嗞作響，還傳出一陣可口的燒肉味，尼古拉看得心在淌血。

道兵大軍用法訣隔開了傀儡們，另一面飄渺宗可沒有讓道兵團閒著，以上萬仙劍瘋狂攻護罩，對護罩造成沉重壓力。道兵們加強真元力輸出，維持著護罩運行，可是《飄渺劍仙陣》威力巨大，就算是位位強者的道兵團也難以以一敵二，要麼專心製作傀儡燒烤，要麼專心對抗劍陣。

光罩消失，燒到半熟的傀儡們跌落在道兵陣中。

「去！殺光他們！！」尼古拉在浮空艦上興奮道。

傀儡們的戰鬥力皆屬於神明級別，他們生命力極強，不怕痛、不畏死，以傷敵一百自損一千之勢不斷攻擊道兵。道兵們被外敵入侵，難以維持陣勢，很多人都離開了崗位，自各對付傀儡。

此時，廣成子帶著凌陽子和四不相逃了出來。

「可惡的無當聖母！」廣成子咬牙道。

就算是已得道的仙人也會有脾氣，現在廣成子可是氣得怒火中燒。

「來！」廣成子右手一招，翻天印飛回他手上，「通通給我去死！」

翻天印衝向遠吉殿大軍所在，變成遮蓋天空的黑影，重重的壓下去。

巨印來襲，要是敲了下去，遠吉殿的人或許不會死絕，不過過半成員將會難逃一劫，就此身死。

「落紅！」福特大喝。

大軍之中，只有秋將軍或許具備對付翻天印的力量。

落紅儲力在腳，心之力、神力、真元力和無償內力通通凝聚在右拳上，幾隻惡鬼從她的丹田中走了出來，並化為黑煙纏在她身上，形成灰黑色的薄膜。

突然，一個身影比落紅要早一步飛向天上巨影。

「是翻天印，是廣成子！太好了，太好了！你快來當我的傀儡！」尼古拉穿上一套流線型的全身覆蓋型機械鎧甲，主動迎上翻天印。

尼古拉bb終於岀手

傷佢咁多傀儡，有target尼古拉要認真啦
原來認真係用科技甲嘅

仲快過落紅

係咪想整廣成子做傀儡

8域力量+心之力+靈異力，仲唔知有無底牌未用
應該會後悔頭先無死到/直接返大陽次元

尼古拉黎料

其實尼古拉可唔可以直接去到大陽次元佢應該知座標?

嗚啊
睇完真係要去廁所打番個丁

廣成子無離開始動次元，無當聖母無完成任務喎

ＨＡＶＥ文＝ＨＡＶＥ ＶＩＤＥＯ＝子爭收埋自己睇？

D員工咁hea
唔怪之得截教會衰落啦

尼古拉真係好細路仔不過十人眾係點樣揀出嚟 會唔會有故講下

終於出手

亂之章？

失序第十回（如冇記錯），網上版先有

個人感覺科技因爲啲甲係整出黎感覺上比武林修真自身修練弱一級

尼古拉 痴線佬出沒注意

尼古拉點睇都係科技出身，終於著甲

廣成子表示：今次仆街了

一向科技域賣點係:
升級速度九域之首
可以短時間量產戰力同防禦禁制
物理防禦力僅次於佛國域

同階嘅就實力一樣應該唔會弱一級

但係因多數體系由於修行時間較長實戰經驗及對力量操控都會較快速升級科技域有優勢。 九域爭霸就係科技域可以大量生產半神階但境界及唔上其他域界半神階

其實尼古拉傀儡個idea係咪咁黎

有人講大話

已射

咁應該係無當聖母兇佢
佢目的只係要救先生

轉個頭係大陽次元搖支幡

搖支幡應該有代價？有損氣運or會死？無理由搖一搖就殺到人但又遲遲唔落手

如果真係沙利葉同左通天教主deal
咁佢應該都搵左安倍晴明
如果唔係佢唔會知先生係救世主

殺到同要殺係2回事嚟嘅，威嚇做到效果，武力唔是咁用

可能又未係時機兩教徹底開戰呢

第二十九卷 闡截之爭
第三百九十二章 死亡電流

尼古拉的鎧甲噴出大量亞當粒子，粒子在背後凝聚出一對光子翅膀，他右手成爪，一爪抓向翻天印。

渺小的尼古拉拖著一道光痕，撞向無邊無際的翻天印，跟蜉蝣撼大樹無異。

「不自量力。」廣成子冷冷道。

此乃沒有限制力量的翻天印，就算廖永祥和駱嘉怡聯手，也不一定可以擋住它。

「嘭！」

翻天印去勢止住。

「嗯？」廣成子皺起眉頭。

飄渺宗和道兵團都停下動作，仰首看著眼前的奇怪景象，龐大無比的翻天印被一個人類擋住，不能動彈半分。

「這就是翻天印，果然厲害。」尼古拉眼裡出現黑色電流，然後他的鎧甲上出現疾走不斷的黑雷，隨著黑雷出現，他力氣大增，被擋住的翻天印不單止不能動彈，更漸漸被他推走。

廣成子感到尼古拉身上的氣勢大增，不由一驚，立刻捏著法訣，為翻天印增加後繼之力。

「嗯？」尼古拉突然推不動翻天印。「只使用這個層次的真元力就可以幫它大增威力，翻天印這類寶物果然很趣得很。」

廣成子深怕尼古拉死不了，同時祭出雌雄雙劍，讓雙劍從對方背後盲點飛去。

「哈哈，有趣！」尼古拉一拳轟向翻天印，然後右手往後張開，大量的亞當粒子從掌心噴出，噴向雌雄雙劍，把雌雄雙劍止於半空。

廣成子再捏法訣，大喝：「米粒——」

「米粒之珠，也放光華！」駱嘉怡一劍刺向廣成子的背後。

凌陽子拔出仙劍，擋住偷襲而來的長劍。駱嘉怡一腳踢開半路殺出的程咬金，再劈向廣成子的脖子。廣成子已有準備，揮揮袍袖，纏住了長劍。

「丫頭，別急著去死。」廣成子怒瞪駱嘉怡道。

廣成子稍為分心，便感到失去了和雌雄雙劍之間的聯繫。

「多謝你的一對劍。」尼古拉笑道。

「快把它們還來！」廣成子大喝。

「還敢分心？」駱嘉怡一掌印向廣成子。

「滾開！」廣成子單純用真元力外放，形成一股衝擊波把駱嘉怡彈開。

廣成子把翻天印收了回來，再飛向尼古拉。尼古拉拿出一根長針，滿臉期待地望著衝過來的廣成子。廣成子氣得拿出了落魂鐘，一邊飛行，一邊敲響它。

鐘聲大作，聲音是無差別攻擊，不管是尼古拉、遠吉殿、飄渺宗還是道兵團，都身在落魂鐘的攻擊範圍。駱嘉怡見識過落魂鐘的效果，立刻握著破幻玉飛向遠吉殿眾成員處，同時發動靈異力，倒流聲音的「時間」。

飄渺宗弟子受到影響，《飄渺劍仙陣》無法維持，整個宗門只有掌門、眾長老、部份核心弟子和林健威來得及施展神力，沒有受到影響。至於道兵團方面，大部份道兵都擁有神明二階甚至是三階實力，可以抵抗著落魂鐘。

「去死！」廣成子一掌印向尼古拉的腦門。

尼古拉嘴角上揚，他早就用神力消除了落魂鐘的影響。他運行起心之力，手中長針隨即白光大作，整個人化作殘影消失並出現在廣成子背後，一針刺入對方的肩胛骨。廣成子痛極大呼，回身一腿踢開了尼古拉。長針刺入廣成子身體後，針上便有幾片刀刃彈了出來，卡住他的骨肉，要是強行拔出長針必定會傷及筋骨。

廣成子任由長針插在背後，以真元力封住傷口周圍止血。

「我輕敵了。」廣成子道。

「你沒有輕敵。」尼古拉微笑道。

你沒有輕敵，是對手太強。

一團黑影快速掠過，直印在尼古拉的腦門，把他打得往後一翻，墜向地面，是廣成子悄悄使出的翻天印。

「哈哈，始終都是敗在翻天印上。」廣成子朗然笑道。

尼古拉的機械鎧有自動護主功能，在他快要撞在地上時噴出大量亞當粒子，減慢速度，讓他平穩降落。

尼古拉正面吃了一記翻天印，陷入昏迷。

廣成子降落在尼古拉身旁，看著臥地不起的尼古拉，「這樣也死不去，果然有點實力，讓我送你一程。」

廣成子再次拿出翻天印，想把尼古拉的腦袋壓成肉醬，翻天印浮在右手上，左手結印，翻天印在他掌上旋轉，從外表看來沒有分別，其質量卻在不斷提升，眨眼間就變成與半座不周山一樣重。

「去！」廣成子大叱一聲，翻天印便印向尼古拉的額頭。

「嘭！」

翻天印確確實實印在尼古拉的頭上，把他整個腦袋壓成肉醬，鮮血和腦液噴到四處都是。看見煩人的傢伙死掉，他右手往前一推再一拉，把屍體上的納戒吸了過來。廣成子正侵入尼古拉遺留下來的納戒，要把雌雄雙劍收回來。

「尼古拉！」駱嘉怡飛奔到屍體旁。

「你們都是遠吉殿的人？哼，剛才你們的殿主害我生一肚子悶氣，看來要把你們殺絕方能平伏心情。」廣成子抓著背後的長針，閉一口氣，想強行拔出長針。

被敲爆腦袋的尼古拉竟然站了起來，「呵呵，你真的要拔它出來嗎？」

「啊！！！」駱嘉怡尖叫，轉身就跑。

無頭尼古拉指著廣成子道：「廣成子，你還是乖乖來當我的傀儡吧！」

「笑話，你這個怪物速速給我去死！」廣成子左手一點，翻天印再次飛去，印在尼古拉的胸口。

尼古拉吃個正著，往後仆倒，衝力令他在地上拖行了好幾十米。

「喂，這樣不太好吧？」尼古拉的聲音在廣成子背後傳出。

「你？」

尼古拉的真身在廣成子後出現，雙眼有黑色電流在疾走，靈異力黑雷集中在指尖上流動，然後點在長針之上，「死亡電流。」

廣成子被電得身體僵硬。

「那邊穿著機械鎧的只是我的傀儡，在翻天印擊中我的那個瞬間，我跟它交換了位置，所以是他被翻天印打暈了。」尼古拉微笑道。

尼古拉的身體噴出大量黑色電流，所有電流一出現就會被長針吸收，當黑色電流進入長針後，長針就泛起了強烈白光。電流侵入廣成子的身體，在他體內流轉不斷，從內部破壞。

廣成子一臉痛苦表情。

尼古拉bb

尼古拉有系統之物

完全唔同層次次

佢有咩系統之物

「啊！！！」駱嘉怡尖叫，轉身就跑。

勁到

他運行起心之力，手中長針隨即白光大作

佢枝鐵柱磨成針咪係系統之物

有白光應該係啦
十人眾應該都有自己既系統之物

一臉輕鬆暴打老屎忽真係好爽，尼古拉幫吉仔出翻口氣

長針型系統之物
單春

系統之物死亡避雷針

此乃沒有限制力量的翻天印，就算廖永祥和駱嘉怡聯手，也不一定可以擋住它。

即係尼古拉>翻天印>廖永祥+駱嘉怡

尼古拉阿寶推衞星咁推

只使用這個層次的真元力就可以幫它大增威力，翻天印這類寶物果然有趣得很

尼古拉應該控制力好強

我睇到呢個位都屌咗一聲

十人眾都係可以將心之力玩到盡嘅痴線佬嘛

又要去廁所打個丁
尼古拉bb

淨係用科技都夠玩死廣成子

科技域

垃圾廣成子

再加心之力屌打

大陽次元啲人係咪神3起跳

尼古拉=Ironman

尼古拉應該科技域成神
然後研究到用控制機甲嘅方法控制傀儡

補圖，搵唔到推文果2個gif

應該都有好多得道階半神階

大陽同大陰次元最廢都神一wor唔係咩

之前單春入大陽唔係收左幾個阿修羅女係冇神階咩

唔知係咪嗰個area先係咁

唔是

真推文

尼古拉以前係神5沙利葉啲人
廣成子係神4啲人 就算佢大佬出到黎
我諗尼古拉都未必輸
話哂有系統之物又有心之力靈異力

佢又係十人眾之首，對魔王之外嘅人都有得打，唔夠打都應該可以全身而退

個個都識用神力抵擋落魂鐘，就係吉仔一個瀨野

第一次見，加上聲音攻擊，好易中招

我都係咁諗 其他人咪又係第一次見

之前佢都見識過余昇延嗰招啦

見過余昇廷嗰招，但唔係打對家見嘛。同埋肥仔可能有起過廣成子底呢。不過呢個tk鐘連道兵團都中招，真係唔多明。

子爭刻意弱化先生俾其他人發揮

又話吉仔同尼古拉難分勝負，家陣人地壓住件老屎忽砌喎

吉仔勁在有後台照住

尼古拉仲勁過先天神靈

汶萊

有系統之物，buff靈異力夠打唔出奇

直接中同擴散中唔同

Diu

子爭又係梳化訓著咗？

第二十九卷 闡截之爭
第三百九十三章 神國異樣

遠吉神國裡，廖永祥還臥在草地喘息，盡快讓身體恢復過來。

太極圖內藏的混沌能量，乃是演化出三千世界前所存在的純粹能量，它粗暴狂野，沒有人可以駕馭，混沌能量對遠吉神國造成不少破壞，影響到廖永祥的神體，害他身受重傷。

神國雖然強大，但是神國就是神明神體的一部份，若然神國受損，神明都會受傷，若神國被毀，神明便會殞落，要不是無當聖母帶著六魂幡前來相助，趕走了廣成子，廖永祥鐵定過不了今劫。

太極圖殘留下來的混沌能量仍在蠶蝕著神國，廖永祥只好利用神國的原生混沌能量去把外來混沌能量逼在一起，可是來自太極圖的能量極為精純，就算神國的原生能量同為混沌能量，也被它們反過來侵蝕，長此下來，就會動搖到神國的根本，為廖永祥種下無可挽回的禍根。

廖永祥不能讓此事發生，若實力不能再提升，他絕對應付不了將要面對的大劫，他還要繼續變強，不可以止步於此。

廖永祥見傷勢暫時穩定下來，便站起身。

「可惡的廣成子，可惡的太極圖，可惡的混沌能量，我不會任由你們破壞我的計劃！」廖永祥不理會自己的混沌能量會被消除，仍拼命使用它們去抵抗著外來混沌能量，誓要把它們通通逼出神國。

「若此路不成，我就再覓他路，沒有任何人、任何事，可以阻止我！」

廖永祥雙手結印，真元力、天道真元力、無償內力，所有他掌握的能量通通都被抽調出來，一起壓迫外來混沌能量，以能量抵消能量。他此舉果然有奇效，太極圖的混沌能量漸漸消失，大概過了幾分鐘後，終於把所有混沌能量驅除，因此他耗用了大量能量，神國規模縮小了很多，令他虛弱無比，更令他實力大減。

「終於成功了……」廖永祥艱難地坐了下來，「不知道外面的情況如何呢？」

回到外面，龍脈盆地。

廣成子正遭受尼古拉的靈異力和系統之物夾攻，落魂鐘停止運作，道兵團和飄渺宗再次陷入對峙，而遠吉殿則包圍住廣成子和尼古拉，免得其他人阻礙到他們。

「不愧為崑崙十二仙之一，可以一直被死亡電流從內而外電擊全身也能支撐得住。」尼古拉拿著平板電腦，看著被電得身體硬直的廣成子。

「臭……臭小……小子！」廣成子被電得牙關抖震道。

廣成子不斷使用神力來抵抗著死亡電流，不過死亡電流透過尼古拉的系統之物——死亡避雷針入侵他的身體，效果得到增益，需要耗用大量神力抵消，廣成子始終是為崑崙十二仙之一，是天生神靈，底蘊可深得很，若非如此，他早就被電成黑炭。

「眾道友先別管飄渺宗，我們一起營救師尊！」騎著四不相的凌陽子喝道。

道兵團發動猛攻，嘗試突破封鎖線，遠吉殿的夏炎軍主動迎上，福特立刻命秋寂軍的幽冥域成員放出鬼兵，加強戰線防禦。另一方面，林寒耀以劍陣追擊，林健威再以龍人陰兵布出《飄渺誅仙陣》。

遠水不能救近火，廣成子所陷的困局，只能靠他來解決。

「黃巾力士安在！？」廣成子拼命一喊。

尼古拉聞言，立刻招手，把廣成子背上的死亡避雷針扯回來。

廣成子一聲慘叫，皮開肉綻，跪在地上。拿回避雷針的尼古拉毫不猶豫往右邊揮出一棒，「噹」的一聲劈中硬物，那硬物一手伸來，抓向尼古拉的臉，尼古拉早一步退後兩步，躲開了它。

「是黃巾力士。」尼古拉上下掃視它，「真想拿一個來好好研究。」

黃巾力士是以修真之法煉製而成的機械人，道兵的一種，身體厚重，外表像一個大鉛球，全身皆以堅硬無比的神秘礦物所造，該礦物能吸收衝擊力，外表看來像普通礦石般粗糙。

黃巾力士護在廣成子身前，身上有幾條膠管噴出，膠管鑽進去廣成子的傷口，為他修復身體。

「呼，你叫甚麼名字？」廣成子認真問道。

「尼古拉．特斯拉。」

「……科技域的人？」

「不，我來自一個低階科技次元。」

廣成子眉頭一皺，「不可能，你實力堪比先天神靈，不可能出身自低階科技次元。」

「哈哈！有何不可呢？我這類人可多得很呢！」尼古拉搔頭道。

「我不會再輕看你，所以才會叫了黃巾力士來幫忙。」廣成子道。

「那就好了，可以多一件實驗素材。」尼古拉瞇眼望著黃巾力士道。

「尼古拉，我來助你。」駱嘉怡拿著鑰匙劍。

「好吧，應該可以輕鬆一點，不過千萬要留全屍給我！」尼古拉凝重道。

「盡量吧⋯⋯」駱嘉怡額角滴汗道。

駱嘉怡知道廣成子有多強，也感覺到黃巾力士或許比起廣成子還要強，所以她不敢鬆懈。

廣成子除了表情變得更加認真外，沒有絲毫驚恐，哪怕被遠吉殿所包圍，只要喚出了黃巾力士就不足為懼。

黃巾力士先發制人，張開大手衝向尼古拉，尼古拉手上長針白光大作，刺向力士的巨掌。力士沒有情感，不會懼怕，只要衡量過做法有利就會去做，所以它沒有縮手，因為它知道死亡避雷針是刺不穿它的掌心。

尼古拉也知道避雷針刺不穿黃巾力士的掌心，因為黃巾力士的材料可是堅硬無比的礦石，不過就算刺不穿也能推開它。

「噹！」

黃巾力士手沒受損，衝擊力也完全吸收，不過仍被長針推後了半步。它才退了半步，隨即撲向尼古拉，令尼古拉不禁皺一皺眉頭，此時，駱嘉怡斬出一道劍氣，力士沒有理會，繼續撲向尼古拉。

包括廣成子在內，在場沒有人可以破開力士的外殼，它是近乎無敵的存在。

將要抓住尼古拉的黃巾力士突然急退，眼看將要成功，卻退回到廣成子身旁戒備。

「喔？你回來了？可要留個全屍給我，他們都是很重要的實驗材料。」尼古拉指黃巾力士道。

「那是黃巾力士，我可沒有能力可以留一個全屍體你。」廖永祥按著太陽穴道。

道兵團發動猛攻，嘗試突破封鎖線，遠吉殿的冬炎軍主動迎上

定係夏研軍呢

廣成子條友根本無料係靠神器之類先好似好好打

先生實力又大退好心痛

睇topic仲以為佢吸收左混沌力量之後先有神國異樣

有錢都係一種超能力

投胎投到個好師父

先生係咪因爲一直咁扣力量先完故都未上到神四

What’s your superpower
I’m rich

batman

我印象中無見過黃巾力士開拖
仲以為佢係齋肉盾

先生好似己經無事，好似上咗神四

Batman

已

會唔會諗太多

裝備撚

之前咪講左完左呢個故都係神3+練完九夢九生

佢唔係只係力大無窮咩？

靠翻天印同黃巾力士

「那是黃巾力士，我可沒有能力可以留一個全屍體給你。」廖永祥按著太陽穴道。

但佢個樣 上一刻好傷，下一刻滿血復活咁...

我覺得好似之前 “救星” 咁，實際係講下一集既安倍晴明。可能佢會控制到果啲原始混沌能量，實力有提升
不過子爭都講過呢個故完先生都只會係整哂分身+仲係神三

黃巾力士嚐血者都出過
睇黎先生既靈異力要升level先對付到

全體乳豬

佢只係趕走曬啲原始能量

Iron Man

不了

前世先生用混沌包住隻手 打得入人體神四神體 應該係靈異力仲有其他使用方法？

第二十九卷 闡截之爭
第三百九十四章 戰黃巾力士

「把他們都交給我，福特你去指揮大軍對付道兵團，不要把戰事拖下去，我相信你可以做得到。」廖永祥道。

「遵命！」福特道。

「你的傷勢如何？」駱嘉怡問道。

「都復原了，你去幫手對付道兵團，這傢伙我可以解決。」

駱嘉怡拉著廖永祥的手，「別逞強。」

廖永祥臉掛微笑，拍拍駱嘉怡的手，「去吧。」

駱嘉怡點一點頭，跟隨大軍離開。

圍著廣成子的大軍散開，在福特的軍令下重新組成魚鱗陣，配合飄渺宗圍攻道兵團。

廣成子傷勢已癒，手上虛托著翻天印，站於黃巾力士旁。

這片區域只剩下廣成子、廖永祥和黃巾力士。

「廖遠吉。」

「喔？你已知道我是誰？」

「忘記了嗎？凌陽子早就把一齊都跟我『說』了。若你叫尼古拉交還雌雄雙劍，我可以馬上帶同黃巾力士離開。」廣成子負手道。

「抱歉，恐怕做不到，那可是他自己奪回來的東西，憑甚麼叫他交還？」廖永祥聳肩道。

「臭小子，你就不信我用黃巾力士把你們通通殺光？」

「不怕，該怕的是你和黃巾力士。」

「口出狂言！」廣成子怒喝。

黃巾力士往前奔跑，由於構成它身體的礦物質量極高，它每走一步都會在地上留下一個深深的足坑，陪隨著「咚咚」巨響衝來。

黃巾力士雙手握成手錘，跳起來敲向廖永祥的天靈蓋，廖永祥沉腰紮馬，抱拳運氣，一拳揮出。拳錘相撞，沒有發出丁點聲響，不過廖永祥所站之地以蜘蛛網狀碎開，一股剛勁衝入他體內，如蠻牛般亂衝亂衝，他立刻以真元力壓制剛勁，嘴角滲出一點血絲。

「力氣果然很大，不過沒有神力感覺，是單純強化破壞力的傀儡。」廖永祥被逼退百米。

廖永祥取出赤木弓，接著用《化術法》弄出高品質的箭矢，幾枚盧因石分別飛到箭頭和箭尾。

「我先前研發過一種透過以近乎無限遠的通道來不斷加速的技巧，藉此以速度來倍大傷害，不過弱點就是攻擊時間很長。」廖永祥側著頭道。

廣成子見識過「凝空」技巧，在廖永祥的神國內吃過一記凝空箭。

「的確，再來一次我一定不會被你射中。」廣成子道。

凝空箭的缺點並不算缺憾，因為世間上沒有太多人可以吃了一記凝空箭後還可活命，不過若有人中過凝空箭，下一次他就能夠做好接箭準備，要用凝空箭再次傷他就很困難了。

「剛才你用太極圖毀我神國，害我花了不少時間來修復……」

廖永祥話沒說完、箭沒射出，黃巾力士已一拳揮來，他側身一躲，力士立刻扭動手臂追上了他，一拳錘打在他的右手上臂，把他整個人打得如斷線風箏般飛走。

廖永祥在半空轉動身體，取出破天劍，以劍訣操控著破天劍為自己緩速，終平安著陸。他具備八九玄功的身體，所以剛才一拳並未有傷及他的筋骨。

「若果剛才就是黃巾力士的最大攻擊力，那麼它是沒有辦法殺死我。」廖永祥道。

「愚蠢，黃巾力士的能力可不是你這種凡人可以想像！」廣成子凜然道。

黃巾力士的確不止力大無窮，它能夠吸收一切衝擊力，任何物理攻擊都不會對它造成傷害，而且它又沒有靈魂，不害怕靈魂攻擊，可說是沒有任何弱點。

廖永祥再次拿起赤木弓，翻天印朝著他的腦門印去，他一手伸去，抓住了翻天印，黑色物質隨即把翻天印包住，接著翻天印就被收走，廣成子感到翻天印在世界上消失了。

「你幹了甚麼？」廣成子驚訝道。

「多謝你的翻天印，接下來還要多謝你送來的黃巾力士。」廖永祥雙眼中有太極圖運轉，他一手拍向黃巾力士的大肚皮，「創造世界，神域降臨！」

廖永祥因禍得福，他的神國已晉級為神域。

較早前，廖永祥動用到所有力量去消除原始混沌能量，使神國免於被毀滅，然而能量是不可以創造和破壞，所以那些混沌能量被沒有消失，而是轉化成其他型態，積存在遠吉神國內，他感到神國內多了大量的能量，便利用那些能量去修補和擴展神國的規模，沒料到情況一發不可收拾，本來如地球般大的神國空間，竟變成一個不比完整小千世界細小的龐大空間，令到神國搖身一變成為了神域，掌控了神域的他實力大增，亦因如此，黃巾力士在感應到廖永祥從神域中走出來時，方會馬上退回廣成子的身邊。

這次廖永祥不是開啟通道把他們扯入神域，而是把部份神域重疊到現實世界，是真正的神域降臨。

四周變成一片荒蕪，天空上全都是混沌亂流，在亂流之中，隱若見到其他星體。

「是神域！？」廣成子流露出驚恐的表情。「黃巾力士！」

黃巾力士飛到廣成子那邊。

黃巾力士雖強，但被困在別人的神域便沒有用處，廣成子不顧丟失了兩件寶物，只想破開神域離開修真域。

「沒有用的。」廖永祥拿著赤木弓，「今次你不能夠再阻礙我的凝空箭了。」

魔力在廖永拿身前凝聚，開啟了兩道空間魔法陣，接著六枚盧因石分別飛到箭頭和箭尾，八鬼化為八個黑球衝到他身上，凝聚出黑色的薄膜，接著有一頭黑色龍影在廖永祥身後出現，再化為黑液捲在他身上，變成一套黑色的龍鱗鎧甲，還有幾枚盧因石圍著廖永祥的雙手轉動。

「這是我可以射出的最強一箭了，抱歉了尼古拉，留不了全屍給你。」

戰場的另一邊廂，坐在浮空艦艦橋上的尼古拉打了個噴嚏。

「阿——嚏——嗯？難道……不要啊，我需要的是全屍！」尼古拉從艦長座位上掉了下來。

回到神域降臨現場，黃巾力士站在廣成子身前，他們的胸口都穿了一個大洞，被射殺的廣成子化為一道金光，飛上半空破開神域，離開了修真域，留下沒法再動彈的黃巾力士。

「若你沒有被削去三花有多好呢？」廖永祥負手仰天道。

咁都仲係神三神五都嚟啦喎

姐係仲係神三？

位階係三階

真係cls 神五先有嘅神域

又開金手指......

尼古拉

神四都未必夠先生打啦之後睇黎會好順利，除左練無間體系之外

魔力在廖永拿身前凝聚

《化術法》

化箭法？

廖永祥因禍得福，他的神國已晉級為神域。

屈撚柒臭

三花淡奶？

廣成子，黃巾力士可以係嗜血者岀現，咁即係今次

到底廣子成係真係死左定點，佢條屍仲係到係咪就可以拎埋佢啲法寶

我個腦自動autocorrect

ＭＥ ＴＯＯ

死咗，連人帶屍乜都飛走了

呢集之後可以一統始動次元

打完boss都唔跌裝

有神國班仆街黎玩野都唔使驚

其實有咩分別

想問神4係咪一定要離開始動次元？夠升神4有無壓抑住唔升？

道家有三花聚頂之說，不過我其實唔知道點解

我心目中既黃巾力士係lol隻機械人

能量多啲，實力強啲

這次廖永祥不是開啟通道把他們扯入神域，而是把部份神域重疊到現實世界，是真正的神域降臨。

真正神域降臨？無次元排斥？

咁姐係嗜血者個班天師識佢啲功法係因為廣成子啲徒弟傳落去？

先生實力已達神五，神四神五對佢黎講只係一個名

唔係，都係用靈異力做，不過唔係扯人入去，係投影世界出嚟

姐係收魔法域魔龍果次咁？
其實神國同神國戰鬥既話係鬥大細？
另外有人開左神域另一個人開神國咁佢係自己神國唔受神域影響，但就出唔到神域?

廣成子實力神四所以唔夠神五先有嘅神域打？

可以睇返命運籃球

神國同神國鬥只要有開神國就唔會被對方法則影響
第二：係

「忘記了嗎？凌陽子早就把一齊都跟我『說』了。若你叫尼古拉交還雌雄雙劍，我可以馬上帶同黃巾力士離開。」廣成子負手道。

咁講法係咪身懷神域就可以呑拼人地神國？

唔係吞併，人哋開神域，你就要開返神國／域，如果唔係就任人魚肉

切

如果搶到太極圖，係咁放能量出黎擴張神域
咁咪勁屈

睇個款係咪要去大陽大陰先有幾會上神四五
另外完之前會唔會搵奧丁拎系系統之物

但係走唔到喎

削去三花?

打過

黃巾力士係點樣控制架？

請問邊可以重溫 神1 - 神7分別?

煉神體
鍛神魂
立神識
建神國
創神域
斷因果
不生不滅

廣成子當年喺九曲黃河陣對三霄姐妹嗰陣
俾佢地用混元金斗削左佢頂上三花
三花其實係指精 氣 神
唔知會唔會同神體 神魂 神識 有關係
總之三花聚頂可以話係神仙既基本配置黎
封神有提過廣成子被三霄削左三花後係降為凡人
之後點樣有番d能力我就唔太清楚啦
太耐以前睇

會唔會因為係第2次滅世連鎖，所有野reset，包括人

仲有五氣朝元

廣成子沒有裝備什麼都不是

點解會飛走，唔係可以留住靈魂係神國？

有嘢插手

所以那些混沌能量被沒有消失
沒有被

或者並沒有消失

並

黎緊係咪吉仔閉關做分身，副殿主率領遠吉殿打天下一統同綠色披肩

三花聚頂，五氣朝元，應該係講緊修練到吸收天地靈氣既多與少，發升天道？

有冇人覺得佢好可愛

想睇佢真樣

讀Science嘅毒撚

神三只係虛名, 實力有神七
諗起鳴人做埋火影都只係下忍

神七分級內所有嘅氣運同能力，同火影嗰個階級唔同
btw鳴人本來可以升到中忍，點知比木葉丸贏咗場考試，有睇就知唔關佢嘅能力事，鳴人係衰on9

實力只係浮雲，有師父撐腰先係王道

仙術

遲啲先講有咩分別

先生算係第十五個擁有神域既人？

點解先生一開始喺神國入面對混沌包住雙劍就只可以中斷佢哋同廣成子嘅聯繫 但之後就可以用混沌收咗翻天印？係因為實力大增？
同埋會唔會講下尼古拉點樣搶走雙劍？

唔好話，佢執鬚幾有型

system入面真係得一個人識天道修真?(知道皮毛什至聽過個名都當識)

死咗嗰個唔計

屌遠吉殿人物以外

又唔可以咁講

奧丁宙斯有？定完左滅世之後先有？

原生依啲冇神五

第三百九十三章 「......更令他實力大減。」

第三百九十四章 「......掌控了神域的他實力大增。」

用一章時間實力大減大增，有其他的主角做得到嗎?

仲要時間應該係半個鐘內

係咪只有探天卷掌控者先識天道修真？
先生係第一代救世主？

嘉怡姐好似都識？

巴打呢part邊到講

暫時冇

姐係練上去既人有神域？

應該係用洞府之類 或者個神國好拿大

呢個故會唔會講埋吉仔同條女拎系統之物

等解答

唔係，case one 大家都喺神國入面，唔可以再拉入神國
Case two喺始動度斷佢再拉入神國

尼古拉用相同原理其他方法

應該會

呢個時間點 原七罪被亞巴頓佢地殺咗未？定已經好多年前嘅事

點解廣成子唔可以再用原始混沌破壞神域？

咁點解唔拉黃巾力士返去，再殺埋佢

講左用唔切，不過應該都破壞唔到，同埋唔係先生體內既神域到

但呢啲法寶可以無CD咁過份

原？死了

再過份啲都有

你話鳴人衰on9？特別篇嚟㗎，得動畫有。至於前者，有大氣運呢樣嘢就係嗜血者同九域都有提及。

先生會用d 能量黎強化神域

同一招唔可以對聖鬥士用兩次

錢同家底係無上限

會唔會喺現實用太極圖會有次元排斥？無嘅話七罪可以直接破壞重要次元喎

先生屈撚到

我

低階科技次元出身
會唔會有外傳講下尼古拉成神
佢咁受歡迎

完美演繹咩叫有危就有機

低階科技次元出身 應該暗指 我地呢個次元?

希望香港都係咁

無限恐怖，狂兌換科技野

靈魂呢？

諗諗下 之前醫院鬼屋嗰個殺人醫生

尼古拉?
佢老是常出現

應該唔係
但個風格又有d似

似捉人做傀儡

子爭無覆過留言 通常一黎就會出文

文癮發作

即係吉仔已經可以升神5

打打下又上返自己隻艦

福禍相依

唔知由幾時開始 想睇尼古拉多過想睇吉仔

呢個次元，應該無人夠吉仔打啦

但而家吉仔有埋神域，法則無限弱化

冇文冇wiki

現實用應該唔排斥 但唔可以主動破壞次元
應該要睇個用法

同埋突然諗到，神域係拓展到小千世界咁大。
始動次元結構係10個小千世界組成，咁吉仔一入到個域界用靈異力投放成個神域落個域界咪屈撚機，靈異力仲要無次元排斥。

應該要用好多心之力吧

魔修係咪修真？點解上到中層上層唔見咗？

之前吉仔講過就算佢有神國 尼古拉都有方法破解 可以打贏吉仔 唔知佢破唔破解到到神域

天劫太勁，難以成神

凌陽子早就把一齊都跟我『說』了
紙言仲未改返好一切

就算有都應該即刻俾其他宗滅，話曬其他宗都有咁多神

魔修係修真嘅一種，修真域得一層咋喎 之前個龍脈之戰個場咪魔修神四嘅人整岀黎嘅神國

佢應該想講中階高階次元
之前先生出身嗰個修真次元蛇話係中階修真次元
始動次元嘅修真域就係高階修真次元
應該係

改原稿冇改貼過嘅文

修真域兩層喎好似，底層又大又多能量

修真域劃分兩層，低層位面空間較小，能量卻比高層位面多，高層位面反之

殺咗廣成子咪可以用太極圖繼續擴大神域

你啱，獎你岀文

未到950唔好做冇意義推文 ok? 到時開新post都冇文

ok 收到

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

唔知太極圖有無跟埋佢飛走

你講到我仲以為佢推左成版

佢比人話完，心有不甘，話返其他人

大家話黎話去，又推在左一版

覺得佢呢番說話好有道理
要加以宣揚

往好處諗如果子爭今日冇出
代表聽日有得連睇兩篇

好想今日有文睇

俾心機啲，可能有3篇。

多數都係應該係唔想咁快推爆個post ，咁就多啲時間打加更嗰篇

佢再唔出會好大鑊

一句有拖冇欠收哂你地皮

尼古拉到底仲有幾多底牌未用

話哂都9域精通 應該大把技未出

好似無間域喺無

其實有冇技

完故唔知會唔會有外傳講講下尼古拉。
同埋魔法域講多少，呢兩邊都想睇多d。

再咁討論落去，佢今晚突然要寫夠兩篇
不過咁，好大機會去到差唔多950先出，跟住就無得比我地討論推post。

先生依家係咪最強神三

單春打無間嗰陣咪開左，之後打極都打唔中

果時佢開左d 咩係咪delete哂打中無間既果？

嗜血者？想問下係邊個位？

初戰第一層

第二十九卷 闡截之爭
第三百九十五章 封神榜

道兵團被飄渺宗和遠吉殿所包圍，不過道兵皆為強者，個體戰力很強，沒有因而出現敗象，反而他們在被圍困的同時不斷對飄渺宗和遠吉殿造成很大的壓力。

「秋寂軍後退，漢多帶領魔法隊伍斷後，冬炎軍補上。」福特仔細留意著戰場上的變化，適時下達命令。

道兵團投放在遠吉殿的兵力明顯較少，他們大部份的人手都拿來對付飄渺宗，而飄渺宗的《飄渺劍仙陣》被廣成子的落魂鐘所破，來不及重置劍陣就被道兵團咬著不放，至今已有不少弟子陣亡。

林健威縱已借助極北絕陰六翼龍之力布出《飄渺誅仙陣》，也只能起到稍為阻擋的效果，未能重創道兵團。

長此下去，飄渺宗將會先被擊潰。

此時，一道金光飛往天上，道兵團的統領凌陽子隨即悲呼大喊。

「那是廣成子？」林寒耀皺眉道。

林健威托著下巴，眼睛不斷轉動，「難道是廖遠吉殺死了廣成子？」

「師尊！！」凌陽子不顧一切，騎著四不相直衝向遠吉殿。

「敵人統領一人來襲，是個好機會，落紅、副殿主，你們二人去把那傢伙攔住，若可活捉便活捉，若不成功便把他斬殺當場。」福特道。

落紅和駱嘉怡聽到命令後，立刻飛往半空，急速飛往凌陽子。

轉眼間，她們就飛到凌陽前身前不足百米，她們一起出手，一左一右攻向凌陽子。凌陽子雙手結印，然後張開，青光乍現，兩道虛幻的劍影從掌心飛出，分別刺向二人，駱嘉怡連揮兩劍，用兩道劍氣把兩道劍影彈開，落紅則一拳轟向凌陽子的臉門，四不相及時舉起雙足印向落紅的拳頭，把她逼退。

駱嘉怡雙眼中出現時鐘圖案，接著有股怪異的能量從她身上散開，把凌陽子和四不相包圍住。身受時間河流影響，凌陽子未有察覺到異樣，事實上他和四不相的「時間」受靈異力影響而變得很慢，相對地駱嘉怡和落紅的動作變得更快。

駱嘉怡二人佔有時間優勢，襲向不可能來得及反應的二人。落紅一拳擊在四不相的下顎，把牠打得翻倒。駱嘉怡的鑰匙劍轉化成一把袖刃，袖刃泛起青光，然後變得通體漆黑，再刺入凌陽子的胸口。

「袖中刃，斷心脈。」

刺入了凌陽子胸口的袖刃在接觸到鮮血後青光大作，儲存在刃上的真元力爆發開來，把凌陽子的胸口炸出一個大洞。

時間河流中止，凌陽子仰天吐血，呼吸轉弱，四不相雙眼反白，暫時暈倒，墜落地面。

凌陽子右手按住胸口的大洞，鮮血仍在指間不斷噴出，他看著腥紅的掌心，甚是艱難道：「師尊……」

他吐出了最後一口氣，身化金光，飛往九霄雲外。

「凌陽子已被殺，所有道兵還不速速投降？」福特用擴音器大喊。

道兵們見到凌陽子化為金光飛走，皆為之色變。

「沒有看錯，那是飛往封神台的靈魂。」

「那麼剛才那團光是廣成子大仙的……」

「封神榜又要開始了？」

道兵們都是闡教弟子，他們或許沒有親身經歷過封神計劃，不過都知道上一次封神大戰的事。

林寒耀見凌陽子已死，知道道兵團會陷入混亂，亦知道他們都是修真域的頂尖戰士，訓練有素，並不會一直混亂下去。

「威兒！」林寒耀立刻讓弟子們一起布出劍陣，驅使萬把仙劍攻向道兵團。

林健威讓六翼龍飛到半空吐出陰兵龍息，再以《飄渺誅仙陣》由上而下掃蕩道兵團。福特掌握到二人行動，推算出他們的意圖，立刻命冬炎軍以錐行陣衝入道兵團之中，配合飄渺宗內外夾擊道兵團。

道兵團可以應付《飄渺劍仙陣》，可以應付《飄渺誅仙陣》，不過並不是可以同時應付，仙劍從四方八面不斷射向道兵團，令到多位道兵受傷甚至死亡。《飄渺誅仙陣》是特化了攻擊力的可怕劍陣，一瞬間就把站在中間的道兵殺得一乾二淨。

夢炎發動了「聚妖界，生而平等」，令冬炎軍實力均分，更有效地發揮戰陣威力，借武林域的武學本源來令到冬炎軍變成天下間最強的劍，貫穿道兵團。

大量道兵被殺，少數陣亡的道兵化為金光，飛上半空消失。

「是封神計劃，我們也是其中一員！」

「難道今次的戰爭也是計劃的一部份？」

「我們只是用來應劫？」

道兵團已現敗象，軍心散渙，不得不撤。

「宗主，萬勿讓他們離開！」林健威從納戒中取出誅仙劍，是真正的誅仙劍，他把誅仙劍擲出，一劍化四劍，幻化成誅仙四劍——誅仙劍、戮仙劍、陷仙劍、絕仙劍。他捏個法訣再遙指四劍，一道雷光射向四劍，四劍便在半空飄浮，立於四方。

「別讓他們逃掉，我們一起上！」林寒耀伸手一指，那萬把仙劍如蛇更如龍，噬向潰不成軍的道兵團。

「別讓他們任何一人逃掉，否則後患無窮。」福特讓冬炎軍和夏研軍衝入陣中殺敵，而秋寂軍則留在原地待命，隨時追殺任何試圖逃走的道兵。

道兵團大勢而去，苦苦堅持了半個小時後，終被剿滅，至此，道兵團和龍脈三宗同樣被殺絕，修真域正式由飄渺宗所掌控。

一直旁觀的廖永祥看清了飄渺宗的實力，飄渺宗多年來訓練了不少好手，一直養精蓄銳，為的就是今天，就算是修真域的最強戰力——道兵團，也得死絕在他們的兩大劍陣之下。

「若果任由他們壯大，他們隨時都可以把我們殺掉。」廖永祥心想。

遠吉殿雖強，但比不上道兵團，既然道兵團被飄渺宗所滅，他日飄渺宗也可以消滅遠吉殿。

「廖兄。」林健威收起六翼龍，親身來到遠吉大軍之中。

「少宗主。」廖永祥拱手道。

「得聞廖兄殺死了廣成子，我特意前來恭賀。」林健威拱手道。

「我才是要跟你恭賀，你們終於成為修真域的掌控者。」

「全賴遠吉殿幫忙方能成事。」

「的確如此。」廖永祥並不客氣，照直道。

林健威拿出一卷玉簡，「師尊有命，若我們能把闡教弟子殺個清光，就讓你去見他一面。」

「是通天教主？」

「正是。」

「……這樣。」

「放心，我以性命起誓，師尊並不會加害於你，而我亦不會加害於你們。」

「那好吧，我就去會一會他。」廖永祥拿過玉簡。「你們先返回永怡宗，我去去就回來。」

「遵命！」遠吉殿所有成員齊聲道。

廖永祥捏碎玉簡，玉簡內的神秘力量隨即把他包圍，然後他就從修真域中消失了。

文
究竟聽日有無2篇

可以見通天教主

原來肥仔仲有誅仙四劍未用
仲留緊一手

過大陽次元？

底牌盡出 然後又要見大佬

有神域都打輸比兩仔爺

係，應該去紫芝崖碧游宫

終於用時間河流黎減慢人再打

吉仔去通櫃

凌陽子係姜子牙？

袖刃

插下就死咁渣架

都係巴打你心水清

低調

嘉怡招時間河流好屈機

嘉怡姐啲招式名真係好正

鑰匙其實係咪做唔到雙劍咁分開嘅武器

通天教主送系統之物做謝禮啦
收左翻天印係唔係系統之物？

Btw, 有冇收復埋四不相？

點解林健威叫自己老豆做宗主
定我記錯唔係佢老豆
直接叫宗主好似有d奇怪

在外稱為宗主

會有老屎忽拎神裝出黎救

講緊整體，單打獨鬥先生唔會輸，但如果係遠吉殿vs飄渺宗就好難講

假嗌交真推文

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

突然有預感950前會出埋今日嗰篇

仲收埋把誅仙劍做後着

錯覺

覺得今日一定歡域
推推下已經好近950

係咪瘋狂打緊文

唔好俾佢出得切

返緊工

其實刻記武器係咪先生有自己大千世界之後用創造世界自製嘅力量系統/技術

都可以打文
冇衝突的

會唔會今日開新po

邊番工邊打文 唔完美但可接受

可以，不過中間有嘢連住

翻天印唔係系統之物，不過道教有特別煉器方法，就算翻天印唔完全係系統之物，依類寶物都係好勁

第三世代講

忙，打唔到

夠數可以推lu

光復香港，時代革命
五大訴求，決一不可

我了

缺啊師兄

1001